同男朋友屋企人食飯，俾錢問題

今日男朋友叫我同佢屋企人一齊食飯
慶祝返琴日嘅母親節
佢哋話去食放題

咁我一去到見到我男朋友同佢大哥，其他人未到
我男朋友就即刻叫我俾錢先
叫我俾我自己嗰份錢先，我就話之後會俾返你
佢就堅持要我俾咗先，話一陣先俾唔好睇

我 : 咁我過幾日俾你都一樣
佢 : 唔得，你俾咗先
我 : 點解要依家即刻俾，我都無諗住要你請
佢 :咁你俾先
我 : 我遲啲俾都一樣(其實嗰下個心已經好唔舒服，好似驚我會屈佢請我咁)
佢 :因為我哋傾好咗你要俾自己嗰份
我即刻由 ~~~~>

對話去到呢佢屋企人已經到齊
我都係無俾，食飯嘅時候都專登唔想應佢
淨係同佢屋企人傾計，有講有笑
我唔明白點解我飯都未食就要俾錢先
好似驚我會走數咁
我食完一定會俾

點知食食下，佢問我:你想點姐，俾錢啦
我無諗到佢會突然咁問，就即刻俾佢
然後食嘢，佢屋企人見到即刻靜哂

我想問，係咪我唔啱，定係佢咁問我俾錢法有問題？

利申:平時行街睇戲食飯AA制
以前同佢屋企人食飯都會事後主動俾錢佢

好撚小家

幾大呀

飛得

咁你俾佢先又有咩問題啊 可能仲少件事

請曬佢全家食再分手啦

咁你又基於咩原因堅持唔先比錢

呢種男人真心飛得
平時係咪都計住計住？

小學雞 ?

佢大哥係度
同埋無理由一見到面就問，我會覺得好怪

呢個唔係俾錢問題。係信任問題，祝你好運。

叫你俾就俾啦
身上唔夠錢？

佢影衰男人
你唔飛咗佢，你影衰女人

夠

on9仲細咩

小家
態度閪
唔尊重人
唔信人
結論:早飛早著

如果十幾歲小學雞都算，如果係出黎做緊野既就分左佢啦 唔係話唔應該AA制，但講到出口仲要不停講，咁小家既男人唔要得。

平時唔係咁計住計住

係我就反左枱啦
俾俾俾
俾夠101你啦

最多咪一千幾百
放低錢飛左佢啦絲打

全家靜哂之後點？食完飯之後點？

平時唔係咁 反而呢D場合咁 咁搞笑?

唔係AA制問題
係煩

飛得啦大佬，咁撚小家，第時同佢注定冇運行

飛得啦
又要你俾錢，又驚佢自己冇面

痴撚線 竟然唔係輩份最高個位比?

平時同屋企人食飯會俾返佢，佢落格定係俾返屋企人先？

俾屋企人迫？
不過咁做真係好撚醜怪

on 9男友 你快啲飛咗佢啦
我覺得大家一齊要互相尊重，男既識做女既又要識做。
既然你男友唔識do，咁一齊勉強無意思，除非你犯賤啦。

仲要係你同佢屋企人食飯，點解要夾錢呢？

原來港女都係連登仔創造出黎

你比左先其實都可以係另一個解決方法
點解咩都係人地錯

咪係囉 個小小錢都驚你走數咁
不嬲女朋友之後再俾返個男朋友仲好 男朋友又有錢袋返又有面 唔洗俾錢個陣夾黎夾去咁樣衰

靜咗幾秒，有人講嘢緩和氣氛
我繼續同佢屋企人有講有笑

佢阿媽食完後叫佢俾返錢我，我話唔洗，唔洗請我
佢阿媽話唔得
佢俾返我之後，我諗住俾佢二哥，佢二哥埋單
佢二哥又唔收

返屋企嗰陣，我話俾返你啦
佢話唔得，阿媽出到聲
然後我攞住啲錢，又成啖氣咁返屋企

佢可能想你係佢屋企人面前表現到自己想比返份錢者，唔係痴飲痴食

咁樓主你點解死都唔肯比左先呢？

俾我一定會話
唔洗俾你啦，呢餐我請晒你地全家食，唔好再煩啦你

我覺得事後俾一樣

好小家
就算同普通朋友食飯都唔會食之前就俾錢啦, 驚你會走數咩

你地幾大？出嚟做嘢未？

呢件事根本無關痛癢
同埋佢阿哥係到 當住佢阿哥夾返錢成件事好柒 通常啲長輩見到實會叫返收埋
樓主之後再俾返啲錢會少左咩 成件事又好好睇睇

哦

我同朋友夾錢食飯，未食前都唔會叫人俾咗錢先食得
都係食完埋單先計數

老人家好多時口話唔洗唔洗

到你唔做就會心入面唔順氣

兩個都小學雞 打和

大家都做緊嘢

如果佢男朋友係咁諗 就唔會食食下飯個陣講句你聽點姐 俾錢啦
咁樣聽落我實會覺得樓主有心唔俾錢咁

食放題一早知幾錢呀嘛

根本吾關錢事 係你男朋友唔得大體
係我就好好地食完餐飯 佢屋企人一走就即飛

垃圾男人
你有比佢屌
當叫雞都要比錢啦
仲aa

樓主條仔好垃圾

我黎得食飯就無諗住唔俾
我要唔俾就唔去同佢哋食

咁你傾左好AA制(其實已經on9)

遲比早比都一樣 你知佢性格係咁

就速磅水啦 係要拎黎拗

有冇諗過佢想你係屋企人面前留d好印象？
唔想屋企人覺得你係港女例牌要人俾咁？
利申：9up 原因係得你男友先知

一餐飯錢都同你計其實好樣衰
正常對方屋企人都會請埋你
正如我去男朋友屋企飯局 佢地唔會要我比錢
調番轉去我屋企 佢都唔洗埋單
如果人地屋企鍾意成家都aa制既 條仔都應該會比埋你嗰份 最多事後問你
都講左陣間比 條仔都要chur你
仲要成餐飯不斷提 真心飛得

佢唔呀，去到門口，佢仲要問侍應幾錢一位
問完再過黎同我講幾錢一位，加埋一就咁咁咁

佢屋企人無問題
係你男友有問題 請女朋友都咁菇寒
做佢老婆咪飯都無得食
分手啦

你依家咁做呢的確唔可以話錯
不過即刻比都係一個方法令到件事無咁難睇

大局咁睇你兩個都有能力令件事無咁肉酸 不過你地都堅持 所以我唔覺得你岩晒

利申如果同女朋友食飯除非佢堅持要比 唔係我一定比晒

中國人係要做d門面野架喇

唔奇呀

大家都唔讓步咪鬧交囉

我係你我飛撚左佢 未食已經要俾錢戇鳩鳩 同埋俾都唔係你啦 咁驚我走數 你咪分單 埋淨我個份囉 肉酸到

我請埋你食
pmed

中到應一應

你確定你同緊男人拍拖？

嘩，咁你男友堅肉酸囉，嗰幾舊水都計住計住，咁急收錢驚你走數以後追唔返咩

小家到咁…
好懷疑你係假膠

其實好兩睇

可能佢意思做場戲叫你自動波比錢 等你睇落識做

咁佢事後比番錢你

你就照做
咁就相安無事

但係我自己覺得咁樣做又真係幾無謂

我請得你黎就請你架啦 除非佢有屋企人把口比較臭

所以唔好衝動住 問清楚咩事先

但係男朋友果句比錢又真係幾肉酸

真係好肉酸

樓主下次去食飯可以傾好先話唔夾錢不過你自己買份禮去咪好好睇睇囉

無諗住要佢請
而且佢叫我食飯前俾就係唔想到埋單嗰下我拎錢出黎
做到佢請我咁
以前我都係埋單唔會拎錢
到佢屋企人走哂再俾返佢

條仔係唔抵幫架啦
我反而好奇既係如果之前一直都係咁樣操作
事後比番錢佢 佢又無唔同意或者點既
今次做咩會咁突然咁堅持要你比左先呢？

你地幾多歲

幾舊水都同你計住真係飛得

係依個原因嘅食完俾一樣姐

可能條仔唔夠錢係身

有機會

如果事前講好咗 AA, 樓主一句 "咁我過幾日俾你都一樣" 又即係咩意思呢? 如果一開始話食完就比, 或者而家無錢轉頭去櫃員機比返佢可能件事就完咗. 佢一句說話都可以令你著火, 你咁做咪即係喺佢呀哥面前落佢面, 佢條氣又點會順呢?

好撚小學雞
我叫我女朋友同我屋企人食飯 佢話比番錢我 我都覺好撚柒 驚比呀哥笑9我廢

Btw 樓主男友讀緊小學？

其實有分別，事後咪出現咗佢屋企人唔肯收既情況出現囉。

始勿論佢屋企人係真唔洗定假客氣，你事前比咗先，就唔會出現呢種中國人既請客你推讓，明爭暗卸既奇怪現象。情況同啲人借去洗手間為名，靜雞雞埋咗單一樣，好多女仔又會覺得感覺良好，甚至下場佢請返個男仔，你來我往。

反而你明知係同人屋企人食飯，點解咁小事都要嘈，既然事前事後你覺得冇分別，堅持既理由係邊？我睇唔透。要知道一個男仔(或者一個女仔)願意比另一半見屋企人係對對方信任同彼此關係親密既重要證明之一，你係呢個位上好明顯冇易地而處，應對得唔好，硬係要咁結果咪自己一肚氣，雙方又有磨擦。

至於你男朋友，可以見到佢都冇係你個角度諗，一嚟就話佢地傾好咗你要比咗先，事前完全冇比心理準備你，或者同你解釋過咁既用意係邊。情況係好似你兩個約咗食飯，突然佢收到電話，之後冇問過你意見就順便邀請埋佢個朋友一齊食晚飯咁，咁你實會唔多唔少介意，我諗呢個都可能係你當時死都唔比咗先既主因，因為不滿既情緒已經控制你大腦。而你男朋友席間個句比錢既說話，相信應該都係見你唔配合佢，又唔明白佢之餘仲要冷落佢既情緒反應嚟。

打咁多野，都係想講句：人海中相遇，再成為情侶本身已經係一件難事，希望你同男朋友都好好珍惜啦。講真係唔夾之前，試下多啲諗下自己同對方既想法先，唔好咁快蓋倌定論。

咁唔知啦 純粹覺得好奇姐
如果係唔夠錢係身出聲我諗樓主唔會唔比既
何必要搞到咁難睇
重申多次 條仔咁既語氣態度點都唔抵幫架啦
只不過我奇怪係咪有D咩令到佢今次咁大反應姐

你唔會有幸福跟住佢

你男朋友好明顯唔係驚你唔比 你都話你次次都會比返
佢係想你係佢屋企人面前比 唔係走晒先比返佢
但你就點都唔肯 你以為佢驚你唔比錢
大家有誤會 其實你當時係佢阿哥面前比左就冇事
不過佢食食下話比錢就真係樣衰左D

因為樓主食飯西佢面姐 唔扯火呀?

有問題果個係你

人係你自己揀既

可以預如果嫁左既話成家都係咁既人
呢啲性格一定係家族遺傳落黎
好地地一個人唔會變成咁

咁撚核突

做咩花時間教精佢

佢係咪突登？想喺屋企人面前顯示到食住你好威

絲打最好拎呢件事同你男友好好傾下
潛在問題開始浮現 唔去解決
雪球只會越滾越大
真心覺得你男友好on9
咁大個人少少錢都要計住
咁樣成家立室後咪家變？
傾唔掂早日分手好過啦

食飯前攞定錢出黎俾真係好肉酸
應該到最後樓主俾埋佢個份個二哥埋單
落鳩個垃圾面

其實啲長輩唔係都應該覺得咁樣好奇怪?

成件事好肉酸
我係你就埋單 ，拎張信用卡出嚟 ，伯母我請埋你地食呀。

大家都出嚟做野，有賺錢 使唔使計到咁清楚？ 好寒酸

同男朋友屋企人食飯從來無俾過錢
平時上屋企會買返啲嘢上去

極品
求下你唔好放生佢出黎害人ok？

到時買包米都AA
一磅雞翼邊個食多兩隻要俾多幾蚊
邊個做家務做得多啲要計返時薪俾對方

臭g

係咪個陣佢唔夠錢俾 又驚埋單時冇面 又唔敢同你講 所以先chur住你要你俾錢先

你習慣飯都未食就比定錢?

負皮是俾你條仔的

食餐飯都諗到痴飲痴食

我都覺得你不如認真同佢傾下
問佢究竟個原因出發點係乜
好過你係度估然後愈諗愈衰
on9就一定on9咖喇佢
不過都睇下佢究竟係乜原因
同埋話下佢有咩其實可以解釋番唔洗嘈同搞到咁肉酸

係我呢 就俾完錢
就話唔好意思有啲事走先就走啦 之後就分手啦
點解一定要係人地面前俾咁樣衰
食到結果逼人俾錢又唔收人錢 諗起都谷住啖氣
一個男仔都唔尊重你 唔聽你講都知到時結左婚佢都係咁

呢個最似

同個咁小家既男朋友一齊, 好失禮喎, 比人笑到面黃啦
你仲頂到真係好野

咁撚小家既咩
比著係我 佢突然當咁多人面叫比錢，我就真係拎堆錢達落佢塊死人面到 頭也不回咁走再飛鳩佢

飛撚左佢啦

肯撚定係條仔舊錢淨係夠一個人
你叫佢預支 係咁多熟人面前俾唔出咪好柒
唔通佢代你俾 再叫屋企人俾佢嗰份
佢心急所以態度咁差
擺你上枱 你柒好過佢柒

伯母打搞晒 以後唔會再見

又要AA又要驚無臉
依啲男人都幾垃圾

一樣諗法

你有冇曾經走過佢數而令佢驚你今次會走數？

想問下樓主
你話以往食飯都係會完咗俾返錢男友，但係係咪之前食飯都係男友俾錢請全家？如果唔係點解要俾返錢男朋友，我唔覺得佢會俾返錢屋企？

你知道人地咩原因?

上次同男友屋企人食飯 我埋單 sosad~

我覺得正路 條仔同屋企人食 佢都唔會專登俾返自己嗰份掛 一家人點解要計較 唔明點解條仔要佢俾錢...

咁之前呢？

真係比唔到反應 咁食完飯先比錢都好正常姐...
同男朋友屋企人食飯 男朋友出都唔過份 又咪百零二百幾 又唔係日日食
咁樣講到出口真係好尷尬 好小學雞

飛9左佢啦 on99咁

無論咩原因都好 呢個男朋友做到咁肉酸
點樣再敢帶佢出街見人呀⋯⋯
飛左佢啦！

無幸福 分

幾百蚊就睇清一個人 好值得

食完俾都得架姐，洗唔洗咁執著

飛咗佢把啦！你喺度問得即係都介意咁小家嘅男人啦！老實講幾夠水做到咁肉酸，同佢一齊唔會幸福！

睇漏咗母親節 應該唔止一個人錢 母親節就冇理由屋企人俾晒 有機會係條仔同阿哥夾 最多加埋老豆嗰份

點解唔答吓你兩個幾歲
雖然幾歲個男嘅都爭唔落

唔知你講咩

我只係問你係咪習慣比左錢先食飯

無論點都好 食食下飯問 就係無禮貌
埋單個陣問都好d
係全家人面前顯得自己無家教

關咩事擺明小家驚要俾埋條女嗰份又驚俾家人見到AA無面，真係冇現金出去撳機唔使幾分鐘十中返到嚟啦

最憎男人咁計較

唔講仲以為小學生拍拖

肉酸到

早走早著啦

可唔可以講下而家你地點

係咪得嗰講字先？

理性啲講
現場環境我完全唔清楚
不過佢叫你比左佢先
係咪想係佢屋企人面前留下個好印象
起碼對方屋企人見到會覺得母親節餐飯 我個仔個女朋友都有份比 如果事後先比 佢老母又未必會特登問佢個仔 你男朋友亦唔會無啦啦同佢講 所以佢先埋位食飯前叫你比錢

樓豬，其實你同佢行咗幾耐㗎？ 扑嘢未㗎？ 睇黎佢都好計較咁，飛咗算喇下

佢既情況同我唔同
我食快餐店係比錢先食飯
佢咁做行為異常可能有佢原因呢

我自己覺得咁樣有少少牽強
一般人做法都係自己個仔俾哂㗎啦
最多加句
阿媽呢餐我同阿邊個(女朋友)請你
好少咁樣喺人前夾錢

點解唔可以係條仔一開始想話你比左錢先
等佢屋企人會覺得你係肯aa既好女仔 唔好話咩事後比一樣
如果我個仔同我講話個港女遲下會比番飯錢佢
我信佢都on9 我寧可信個仔拎多份錢出黎
定唔知其他理由 佢點解唔可以有佢既考慮
我又唔信佢真係單純因爲怕你走數而叫你比錢先
得你一個講
你照比唔得？

係牽強啲 但聽樓主講佢口中既男朋友
又唔似係咁圓滑既人 真係有機會咁諗

exact7ly 我啱啱講既野

事後比點可能一樣
佢番到屋企同佢老母講你有比錢佢
佢老母信佢都on9
你咪又係唔撚信你條仔
死港女

我覺得如果有特別原因 可以一早解釋清楚
我相信樓主都會配合（咁佢本來就係想自己比，而且從來都係）

無啦啦叫我未食飯先比錢 我條氣都唔順啦

退一步講，最終比錢既都唔係樓主男朋友，最仲要做到咁柒。

樓主都講平時出街食飯做乜乜都AA制架啦 我係佢男朋友既角度就會覺得 遲早都要比 即場比做場大龍鳳留個好印象咪仲好

但係食食下飯反面 係人都個aa

係人都睇得出係aa

正常都係埋單先計數

但係依件事樓主都可以靠佢自己令件事大事化小 做咩要咁執著 贏左場交輸左個家 都出黎見晒家長 最後發皮氣搞到靜晒

成班友講到男人唔請食飯係賤人咁
收皮啦班死毒撚 咪係度養港女
樓主自己都話左平時會aa
姐係唔係請唔請既問題
你覺得佢怕你走數
但門面功夫係人地屋企人面前你都唔做
唔好講到你冇錯咁

樓主道理上無錯
只係無為依件可以選擇讓步既事作讓步姐

條仔垃圾 小家到呢 唔識大體 飛得
利申平時同條女出街aa 性格都唔算闊佬

兩個拍拖乜都計到AA咁拍黎有乜意思
一個衰on9表達 一個就無諗前因後果即場開火 就咁睇樓主講既野都覺得兩個eq都唔係高 感情又唔係話相當深厚

某程度上佢地都算叫天生一對

呢樣真係睇邊個小氣姐
結果佢兩個都咁小氣 冇人讓先搞到咁
我就唔信條仔真係因爲冇帶錢/怕走數咁做

樓主男朋友係咪姓袁

道理上佢係無錯
但係喺禮數上已經輸左一半
食食下飯發脾氣 對方老母見到只會尷尬收場

好戇鳩 睇對話咁幼稚 都唔似做咗嘢好耐
咁後生點會要另一半出錢夾母親節飯
同埋一般食飯男人出咗先 女人後夾係俾面男方
就算屋企人都明架啦
如果人地老母點都唔信條女後夾
要懷疑條女係港女
咁戇鳩嘅老母都係趁早分手把啦 再拖落去係實受氣

你條仔幾歲
一百幾十都囉唔到出黎咁款 好L肉酸

其實我睇左咁耐
我都覺得佢係怕樓主走數
佢係想幫樓主打造乖乖女形象既
我唔信會食食下飯又發脾氣叫人俾錢咁有趣
同埋以樓主講佢地平時相處
佢條仔似覺得AA係應份
而唔係覺得咁係乖乖女性格有得喺長輩心中加分

以上我個人意見

養港女啦番去

女朋友同我屋企人食飯冇一次要佢俾過錢
我係你就搵過個啦

無錯
呢d門面野做多無壞,
識做既話樓主拎卡出黎話請伯母，伯母都一定會話唔洗

下下咁硬頸點同人social

就當原意咁細心咁好 咁小事明明好易表達 首先出發前wts已經可以傾 飯局入面都可以wts 或者趁去廁所商量 條仔有咁多次機會都唔好好表達 收數佬咁催 最後發脾氣 Eq低係佢 仲要怪條女令人發脾氣 唔識讓步

咪係 雖然唔排除佢真係怕你走數 因為我唔識個男仔
不過我都覺得唔會係咁樣 係唔係樓主應該自己最清楚

嘩屌
你男友真係好撚核突

True

姐係如果條女識做
果下交左戲 咁仲會有後面發脾氣果下？
條仔on9唔等於條女冇錯

乜撚
平日出街食 咁大個人仲即場aa好羞家 條女識出去先夾翻 係識大體 邊忽港女

有咁上下歲數 出街食就算aa都係一個碌卡 其他人事後夾 唔通每個人係到數神沙

飛左佢啦 咁小氣

如果係要幫女朋友係屋企人面前搞好形象
點會食食下飯爆

第一次聽話同男朋友屋企人食飯要俾錢

細路仔識條鐵咩
出街同人食返點都係一對咁夾錢

樓主之前講咗次次同男友屋企人食都aa
其實條仔如果有咁細心 幫女友做形象
點會得今餐飯要提早俾
要提早俾又點會咁突然開口 臨食飯抽起條筋？

D口吻十足十似濕鳩愛情專家咁

節日做戲好正常姐

如果條仔係想幫樓主營造出一個乖乖女會aa嘅女朋友嘅形象就晨早未食嗰陣就同樓主講 叫佢到到時埋單醒水自己夾埋份啦
點會咁on9未食就chur住人畀錢

鬼知樓主牛皮燈籠，講左幾次都唔醒水

可能係

同意 信任對方既話根本唔會咁樣
喂 識多幾年既老友你都信佢唔會走你數啦 何況自己條女 請埋都唔過份掛

其實我只需要條女原則上肯比下錢就OK
姐係唔洗咁堅持下下都要計得咁清楚 張張單都斬開一人一半
五舊你求其比番兩舊我又得 午餐你既晚餐我既又得 一百幾十果啲就由鬼得佢啦

認真 飛得
利申：男友會幫我比錢

咪話左兩個都on9衰小氣

屌 係咪學生哥ff架
後生女爭俾錢 長輩好少會開心
除非係搵到新工/升職 一次半次
一來你咩身分呀妹妹仔 成枱成年男人你爭俾錢
定係代表男友俾唔起要條女出面？
二來咁撚快當我係你老母 閘住

點解唔掉番轉
條女信個男？
家陣條女唔信條仔係正常
條仔唔信條女就分手

我都覺得好撚好笑
人地阿哥嗰啲都係到
爭乜撚俾錢

條女唔信條仔啲乜?
唔信佢係為佢好想幫佢做形象工程?
呢啲你地ff㗎渣喎

痴撚線 我話樓豬你呀
仲唔分手

同埋咩叫講好左你要比自己個份錢？
成家人都驚死你食霸王餐咁
遲下你結婚同依班人相處咪死得

岩呀
條女坐係度睇住你地比錢
一粒聲都唔出就夠大方啦
一臉 我就等你個仔比錢架啦
你唔係叫我出呀？
咁佢老母實好開心
哇屌呢條女咁比面我個仔 由佢請食飯咁型

所以我覺得標準流程係咪應該係侍應俾單->阿哥俾卡->夾錢俾佢啊哥->條仔俾埋你個份先->你再問佢幾錢->佢再講個數/佢請你
咁好似正路d 唔使嘈

重點唔係爭唔爭得贏

係長輩見到你有意慾有心想去請佢地食飯呀

宜家個case 你覺得樓主唔信條仔啲咩?

乖乖女形象個講法根本講唔通
條仔當住成家人面前問「你想點姐 比錢啦」咁喎 咁唔係仲肉酸? 仲有咩形象可言?

其實佢叫你比錢 不論咩由理
你係信佢冇呃你去賣
都比得錢架？
咁你除左唔信佢之外 有咩理由佢開口問你攞你唔比

宜家個case 你覺得樓主唔信條仔啲咩?

乖乖女形象個講法根本講唔通
條仔當住成家人面前問「你想點姐 比錢啦」咁喎 咁唔係仲肉酸? 仲有咩形象可言?
即場私底下whatsapp樓主講到明係為左形象 今次比左先 咁樣唔得咩?

開波果下係咁諗
你落完佢面
兩個都發曬脾氣啦
仲理你咩形象？

人地次次都事後夾
今次突然要提前俾
俾着你你唔覺得古怪?
仲要根本絕少人拍拖係咁既

「我地傾好左你自己比。」
100%外人confirmed

佢自己都講到兩個人就打起上黎
你打我之前我仲去幫你諗？

古怪
所以你唔信佢
對不對？
咁你姐係唔撚信佢啦屌

咁就唔好講到條仔咁偉大啦
條仔都發得脾氣囉 樓主又唔發得脾氣呀?

我可唔可以問下你幾歲

男女平等喎
睇完依個POST就知無可能

閱讀理解幾分？

我一直都話佢兩個都on9
係你地講到條女好正常
條女唔信條仔唔比 之後發脾氣唔理條仔
條仔就爆條女
兩個都咁小氣姐

你駁完先問
同一句講過先用個鳩既例子姐

信佢乜?
信佢唔係驚自己走數?
佢做到咁表面上擺明講緊
“我驚你走數所以你要而家俾呀”
佢自己要咁做
唔通仲要對方諗
佢一定係想幫我做形象工程喇!咁?

應該食左先會變到仆街

節日同上屋企 男女最周到係帶禮 係飯局上投入啲陪笑 唔係用爭俾錢黎表現誠意 呢樣嘢同禮物唔同 真係應該男人做

樓主次次都事後夾
條仔屋企人問起 好簡單講一句佢有俾 佢俾多咗添
就搞掂 根本形象工程靠仔女 多過男女朋友

一般起碼拍得三四年先會當條女係屋企人
老母肯定唔會想母親節係外人爭請
禮數做多咗 唔啱身分 都係失禮

講到尾咪又係你唔信佢可能係有其他理由
你唔信佢 ok
佢唔信你 分手

想為女朋友拎一個好印象
但又因為咁而閪面對女朋友發脾氣？
fail wo ching

其實邊有可能係想做形象工程丫
人地老豆老母都未到
淨係做俾阿哥睇有乜意思丫

其實個重點好似係樓主男朋友係都要chur佢食飯前比錢先
同埋食食下又無啦啦問佢幾時比錢
要食前比都算
有家人黎左對話停左
食食下都要再無啦啦問多次幾時比
都好明顯男朋友係有少少奇怪
絕對唔似樓上講到咩搞個乖乖女形象
或者營造節日要夾錢請伯母

同埋想問就算扮乖扮夾錢想aa
點解要飯前比
平時食飯唔係食完先夾錢
樓主事後走晒先比番男朋友
就話可能男朋友阿媽有其他猜測
但今次樓主都帶左錢可以食完現場即夾返
就真係唔明男朋友做乜食食下都要問佢幾時比錢

真心 飛左佢啦
唔係請唔請你食既問題
而係係咁chur住問你比錢 好唔信任 亦都好唔尊重你 同埋真係好肉酸

諗落都係㗎喇

製造良好形象個講法根本就講唔通

正常如果一向都係事後夾既 你今鋪想做下戲即場夾 正常人都會事前講定
點會臨時係屋企人面前先講?

我當年帶女第一次見家長果陣 晨早同條女排哂戲 夾哂對白
叫佢埋單果時做下樣扮哂要潛荷包 然後我就好撚型咁大叫今日我請
仲打哂眼色1 2 3 action咁

痴線
佢自己做到咁
仲要幫佢諗埋/信埋有其他可能性

其實佢d屋企人都假假地
「我地傾好左你要自己比」
就算佢地真係私下傾好，
用下腦都知依句野唔好講啦。
作為男朋友唔應該咁講野，好易挑起紛爭
除左你男朋友，佢成家都有問題

痴線男友

覺得啲人睇漏左呢個重點
仲係咁話形象工程

留意番 樓主比完錢 有同廢閪男友家人繼續有講有笑 交戲十足 重有咩唔滿意？樓主邊到有當面發脾氣？睇唔到wo

小氣嘅位差好遠
條女唔係唔信條仔唔俾錢
係嬲佢態度差 平日都俾開你
今次未開飯就欠咗佢咁
俾愛嘅人追數 感覺好差 乜好難理解咩

睇番清楚
條仔第一句係遲下比唔好睇
其實條仔就有講過點解要比錢先
係條女唔信
我唔ff任何野
樓主篇野就係咁樣寫

咪話左條仔比條女閪面無視
所以食食下忍唔住爆條女

樓主請回應

咁都一樣係奇怪咼
條女同家人有講有笑食野正常
但條仔無啦啦問你到底幾時比錢

條女信條仔講野就唔會搞成咁啦
條仔開波就話一陣比錢唔好睇
係條女唔信
然後先有後面既事發生
點可能條女冇責任

咁樓主都講左過幾日先俾都一樣啦
遲下俾唔好睇咁咪過幾日先俾

撐廢撚d人乜借口都諗到
好有創意

點解咁多人維護樓主？明明就佢自己戇鳩
佢大哥在場咪有份見證你有俾錢 你條仔俾曬機會你 你自己丟你架咋
食完比 佢所有屋企人在場一定唔會收
再事後比 佢屋企人又唔會知 淨係會覺得你白食
點解唔可以事前比？ 樓主又唔係身上無現金 你驚俾完錢樓主成家放你飛機？
樓主條仔發脾氣食食下飯爆係小學雞 但片面之詞我哋唔會知樓主當時塊面有幾西
但成件事樓主最大責任 事前比錢傷害你尊嚴定割你一塊肉啊 拖拖拉拉好肉酸
既然條仔平時都唔會咁要求 佢今次咁突然提出一定有佢原因 有個唔識做嘅女朋友真係慘

同埋咁多人講到男朋友屋企人請埋樓主係理所當然 真係匪夷所思
平時無提係人情 咁既然人哋要求就磅水啦
點解會take it for granted？
又唔係真係結咗婚 外人嚟咋
同埋母親節應該孝順男朋友阿媽 無理由佢幫你埋數？
就算果餐二哥埋 你都應該有啲表示請伯母囉
除非樓主係大學生未畢業啦

首先食飯既時候專登唔應佢 唔撚著呀?

仲有依度
我無諗到佢會突然咁問，就即刻俾佢
然後食嘢，佢屋企人見到即刻靜哂

咁又唔係發脾氣呀

喂 條仔第一次講果陣佢大哥已經在場喎 唔係私底下兩口子夾口供喎
係想做形象工程都唔係臨時當住屋企面前做啦下嘛 一早私下講定啦

令我懷疑撐佢啲人係咪就係樓主條仔

有幾奇
條女同條仔屋企人關係好唔等於條仔唔可以發脾氣
比人落面 嬲起上黎仲邊會理咁多

個仔叫條女食食下要比錢
我做老母就覺得個仔好撚羞家啦
食食下迫人比錢好無禮貌 無老人家會鐘意咁

外人外人
其實條女肯同你食母親節飯好俾面你啦
嚴格嚟講個女仔係guest嚟添呀

佢催到咁急 飯局入面反面 唔即刻傍水 等條仔反枱？頭先唔俾就催 怕咗你即傍又錯

效果一樣又點
條女又唔係冇錢
係信就比左錢啦
根本就係唔信佢先唔想比

其實我對你真係無嘢講
橫睇掂睇都係條仔唔信條女多啲
你都咁覺得
我無氣我認輸了

兩個都ON99
你條仔話遲下比唔好睇即係點? 你條仔想係自己家人面前想扮大方比錢果時好似請埋你咁?
係請就唔撚洗扮啦~ 即係唔撚信你怕你走數囉!! 一餐飯都食到咁撚樣 都唔知咩男人黎!!

你又係戇鳩鳩 又唔係冇錢又話肯AA制~但又唔撚拎錢出黎先 係要之後比都唔知你做乜鳩!

一個就自私垃圾加戇鳩
一個就戇鳩鳩

結論~男友搵野黎嘈~你又同佢癲!!

比唔比錢先個度大家都有唔岩
女既好執着
男既解釋唔夠
但食食下發脾氣叫人比錢
點睇都係男小家...

唔係盲撐樓主
上面有叫佢應該同男朋友傾番
知道究竟咩事咩原因
始終呢度每一個人都只係猜測
真實既只有佢兩個知
只係覺得氣氛好地地
男朋友無啦啦爆句咁既野
做緊野黎講eq有點兒低左

班友係咪毒撚學生哥黎 淨係識嗌港女賤 女權閪
完全唔明成人世界嘅禮數
Btw明明男人爭俾錢/俾錢先先符合父權
條女會aa先係真女權 平日讓男友俾錢先 再後夾
仲維護咗父權男友嘅面子

痴撚線，飛啦

絲打你男朋友都幾小氣喎

其實做人做到太斤斤計較真係好難睇
我覺得 伴侶之間下下都講錢 計得太清 就唔太舒服

講下自己覺得唔錯嘅做法
同男朋友屋企人食飯 佢地出埋我果份
男朋友同我屋企人食飯都喺
如果上屋企食呢
就盡量幫下手 例如話食完負責洗碗
就當對人地招待嘅感謝

其實你講到後面有咩意思
兩個鬥發脾氣你都可以覺得有人岩
明明兩個係餐飯入面發脾氣冇可能係岩
我都覺得你好神神奇
我一直講緊飯前
你地就話咁食緊飯點計
屌條女發我脾氣 我咪發番佢
好難理解條仔點諗咩
我又未見過人好理性咁發脾氣 仲會諗我一開始係想開開心心咁食飯

當年應該有B

你條濕鳩男友死窮撚嚟？
平時係咪只係負擔到買幾蚊麵包就一餐，食放題對佢嚟講係幾年先食得起一次？
如果係 咁你體諒佢
如果唔係 你飛撚柒咗佢啦
屌佢 嗰幾百蚊好似驚死走佢數咁 乜撚野同屋企人講好咗要你比 佢無撚錢到出住先唔得？如果你無錢係身咁點？ 叫你返屋企唔好食？
咪撚柒講係原則問題啊 叫佢收皮食屎啦

咁到底條友急乜野？
不如樓主問清楚先
而家乜形象工程都係估估下
不過單係肉酸追數已經飛得

其實冇野好拗啦 講黎講去三覆被

你要求既係條仔叫咩條女都要即做先叫信任
但我就覺得兩個人係應該要有溝通 有咩action之前盡可能都應該晨早單聲

咁每pair人相處方法都唔同既 我又唔係同你拍拖
你鐘意點就點啦 我祝你搵到條好似狗咁 你指東佢唔敢行西既囡

做乜鳩，係一定要喺屋企人見證之下畀？依家顯得樓豬男朋友成家都係好撚小家

其實我換個角度睇
就算唔係女朋友
我當有個朋友出席自己屋企既家庭活動
其實佢係來賓嚟
就算真係請埋佢,又如何?

佢講明話「傾好咗要你畀」

你都未答我
咁條女有冇唔信條仔 你明明就認同條女都有唔信條仔
如果條女信條仔
咁條仔信唔信條女就唔重要
咁家陣兩個都唔信對方
點解會係條仔錯曬
條女岩曬？我冇話過條仔唔信條女係岩
但點解條女冇錯？

原來咁既人先會有女

其實老母節食飯 正常都自己仔女夾啦
講真 樓主淨係俾自己個份都會有啲肉酸
話哂都老母節
我覺得一係樓主 樓主條仔 呀哥 三個夾單
一係樓主條仔同呀哥二個埋左張單
建立好形象都唔會係埋自己個份就算啦下話
就算2個人出去食飯AA
都應該男仔埋左張單先啦 起碼個場面好睇啲 有風度啲
最多咪私下俾返 有乜理由兜口兜面叫條女拎錢出黎

佢唔係唔信佢
佢係唔認同佢話乜撚一陣俾唔好睇
到底你明唔明
信同認同係有分別

痴線家陣係你地講到條女冇錯咁
兩個明明都on9
因為有一邊on9 d
你地就講到第二邊冇問題

同埋我好似無講過我同意條女都唔信條仔

呃
條女自己話果刻係覺得條仔怕佢走數先咁講
咩唔認同

ok打和super

覺得同得對方屋企食飯 對方屋企應該都唔介意請啦 更何況放題又係佢地話要食

隨便 費事我捉完你字你又捉番我字
冇咪冇

同埋你男朋友真係好小家 好心男人就咪咁孤寒
唔好做到咁核突

不如我認你做大佬
你講既嘢全對我全錯
對唔住
你啱哂

點解要全場得樓主一個要中途比人收錢/開波前收錢？？
乜柒伯母欣慰 尷尬就有份啦
好似成枱人驚樓主一個走數
我係佢老母真係無臉啦 成枱20幾30歲以上嘅人 成程飯係咁在意個百幾蚊 肉酸到

講到飯前仲戇鳩 我一開波就話冇可能臨開飯先開聲 仲要語氣極差 早一兩星期約食飯已經可以講 飯局中wts解釋又得 現代人隨時可以傾嘅嘢 係要搞柒個場面

邊到發脾氣 ？字面睇一個負面字眼都無
樓主比完錢 有同廢閪男友家人繼續有講有笑 交戲十足

樓主應該係00後
講咁耐都唔肯講自己幾歲

條女發脾氣:臭雞 催你少少就西面
條仔發脾氣:正常 鬼叫你西面

屌呢個post真係好撚好笑
我自己就覺得兩邊都問題

咁因爲事前先突然諗起同講你就老西都唔可以配合？
識做既咪比左先
飯局條女就講明西緊條仔面 仲走去wts佢？唔好又掉番轉講條女比人叫完比錢先西臉
兩個係飯局中都係on9就肯定架啦 你無視條仔又好比面？
我唔知條仔果下係咩語氣
但我保證就算果刻條仔跪係度同條女講叫條女比錢
家陣嘈完 條女上到黎點都係話條仔屌曬鬼咁叫佢比

出咗嚟做野都咁孤9寒
佢係咪一個月攞幾千蚊人工
呢d人唔要得 遲下結咗婚 豉油錢都要AA

講左兩個發脾氣都係on9幾次

痴線

係佢地覺得條女岩曬姐

件事男女調轉d人實會話樓主做得好 條女正臭雞

咁撚多苦衷 一開始兩個都未嬲 條女就問點解 其實嗰下解釋咪搞掂 條仔連解釋點解”一陣俾唔好睇”都講唔到 理虧定詞窮

你男友控制慾強

簡單既理由咪時間少
佢地話一講完都齊人
諗住就齊人快手搞掂咪唔解釋
點知條女唔信咪搞唔掂

條仔係可以有更好既處理方法 佢係on9
但唔代表條女冇問題

點解唔分手？

有d野係做比人睇 唔好諗得咁表面

佢講嚟講去都個d point。。。
人地話條仔唔信條女 佢就話條女夠唔信條仔因爲條女唔想比左先（關信任乜事？）
然後就話一開始條女妥協咪乜事都無 搞到咁條女攞嚟衰

估唔到單單幾段文字 佢可以揣摩到極致
男友忍辱負重滿佈心思為女友建立形象工程

然後駁唔到d point就話兩個都有錯 super
留番啖氣咪覆佢好過啦

之前帶男朋友同屋企人連埋親戚一齊食飯
我前度無㩒錢 埋單係全部人面前叫我啲親戚問我攞
咁我覺得無乜問題嘅我比 我平時都有請你食飯
但真係好撚肉酸 事後我屋企人親戚全撚部都覺得佢好撚醜怪 印象負撚埋分

飯都未食 俾咩錢 on撚9
當住自己阿哥面 係咁叫自己條女俾錢
阿哥可能心諗 自己個細佬都幾廢

佢係呀哥面前叫你俾錢，佢呀哥只會覺得佢細佬係到做緊乜尻
對你嘅觀感根本唔會有太大影響

咁正常人食飯之前會唔會問你畀錢先
之後食食下飯仲爆句 喂 畀錢啦 咁
對於一對平時會私底下畀返錢嘅情侶嚟講 冇啦啦要人食飯前畀錢又唔太解釋到嘅時候起疑都好正常啫 同信唔信無關㗎wor
咁既然平時嘅相處方式係你畀咗先 我遲啲畀返錢你咁嘅模式 我覺得樓主係依次事件冇問題

其實真係好小事
如果係我，真係唔會哂時間同男朋友坐低好好傾下
最多咪一千幾百
豪俾對方，然後分手好過啦
見微知著，由呢一件事
反映到男女兩邊對金錢概念、價值觀相差懸殊

唔評論邊個做錯
單單為咗一千幾百，搞串一個母親節夜晚
樓主有冇咁天真，唔通以為仲可以入到門？
事實係邊個錯都好，主場係男家
個個在場人士只會話樓主不識大體
結到婚都唔會有好結果

個個叫樓主分手，都唔係冇原因

都唔明佢邏輯係咩 最後又係各打50大板

我覺得樓主好大方得體
佢講完d咁既野仲可以同佢屋企人有講有笑

正路黎講，母親節食飯係仔女請老母

我本來都以為樓主男朋友係想樓主係眾人眼前俾返自己果份，以顯示自己係會夾返一份心意，同埋平時約會係唔會只係洗男朋友錢，去拎返d印象分。

點知原來唔係

飯都未食就要比錢真係好on9

呢d女真係好少有
咁都要搵位入佢

樓主你咁都忍撚到？
男人老狗怕sip個少少錢都算
有咩咪私底下傾囉
係要係自己屋企人面前落你面
完全唔理你係佢屋企人心目中個形象
你方依啲垃圾第時結咗婚會對你好
自己情緒都未撚控制到啦
人地聽啊媽講咋 點會理你依啲「外人」啊？

比又唔係比全部 又唔係掉5舊出嚟
無啦啦食食下飯拎百幾蚊出嚟
做乜9 好醜怪囉

其實你覺唔覺起疑心同不信任係同一樣野
條女係餐飯西條仔面
之後條仔就算當場講分手 其實都唔意外
唔等於我話佢講分手岩 只係就算發生左 我都唔覺得奇怪
個問題都係番番起步 條仔叫條女比左先好睇d
條女唔信條仔個理由
然後兩個on9一齊玩爆炸

同埋點解佢地一家人今日先慶祝 ？
琴日佢地自己一家無慶祝？

直接SEND 連登依條LINK比佢上黎解釋下,
我好好奇佢咩心態

唔認同，唔gur不等於不信任

家陣好似係你地駁唔到我

我覺得條仔一定有原因，唔會咁on9
樓主都處理得唔好啦，佢有親人係到既話，一開始叫你比就比啦，原因就應該事後先問

咁條仔就實係唔信既
條女就係唔gur既
我比個理由你 你唔跟係唔gur 唔係唔信
我就係唔信你
同一個情況
你中意點搬都得 改個字就冇錯
你玩曬

我都係咁話
可能我個人目標為本，我唔明早俾遲俾有乜分別
反正一向AA，更加冇心理關口
咁咪順下佢意
唔通又撩交嗌咩
事後咪再soft d講，下次唔好啦
俾大哥見到醜死怪
根本唔需要堅持幾時俾錢
反正都預咗夾錢啦

由一開始我就屌曬兩邊
係你地覺得條女冇錯

咁個男仔做乜要堅持佢即刻要俾?
事實上早俾同遲俾好似真係有分別
根本無人未食就要夾錢

好似係你邏輯出問題 唔認同你嘅做法=/=我唔信任你 我唔認同食飯前要我畀錢先 唔代表我唔信你wor 信任同認同兩件事嚟 我覺得可以照常咁樣你幫我畀住先 我遲啲畀返錢你 所以我唔認同你要我食飯前畀錢先 但咁樣唔等於 我覺得你覺得我想走數囉

你問我比左先姐係你唔信我
我唔gur你 有錢我都唔撚比你就冇問題

你去m記係食完先比？
唔好話唔同餐廳 單純係學你咁講 比先比後冇問題既
點解叫到又唔比？
咩心態先唔比

咁我想問條女唔信任條仔d咩？

營運模式都唔同啦大佬
你要比就攞返放題比

其實佢都講到明覺得條仔係因為怕佢走數
點解你仲覺得係唔認同
佢係自己講左出黎佢唔信佢條仔個理由

或者至少係食完先埋單個隻
你無啦啦攞快餐店比jm9

睇後面果三行好冇

所以咪事後再問
爭一時之氣為乜？
解決到乜事？
如果樓主保持呢種態度待人處事
我諗佢會過得好辛苦
凡事咁執著、乜都睇唔開
真係好痛苦。。。
做人靈活變通下，換個角度諗
主場係男家
樓主想嫁入門既話，目標要清晰
好地地為一千幾百搞串一個難忘既母親節男家冇人會覺得樓主男朋友on9
只會記得樓主搞到大家食得唔開心
嫁入來分分鐘家無寧日
呢個先係重點

所以唔洗理而家邊個錯
就算樓主岩哂
好明顯都未必嫁到入門

供應者決定幾時收錢都得
但你一個被服務者向另一個被服務者要求食之前比錢？點解佢有咁嘅權利？點解要跟佢嘅要求？

我屌你咁事實上係唔同餐廳丫嘛
你係咪有病呀其實
你同啲朋友食放題係咪會夾錢先呀
就算我當真係食麥記
你叫個朋友去搵位
自己去買嘢食先你朋友之後再俾返錢你都係正常不過!
你都打撚橫嚟講
事實擺在眼前佢對個樓主有特別夾錢方法
又唔見佢同阿哥一早夾左先?

自家保安 係咪樓主男友

你呢啲正宗父權上腦
你估樓主一定好恨嫁入門

點解叫到又唔比？
咩心態先唔比？
其實我淨係問緊呢兩句

佢就堅持要我俾咗先，話一陣先俾唔好睇

其實條仔有講原因，樓主唔認同都好，都應該順左佢意先，因為佢阿哥在場，然後事後先傾返。
根本就唔關信任事

我係就唔會屌自己on9啦
講左兩個都on99
係你地覺得樓主就岩曬

下 點解要跟你規矩？憑乜？
你都識話比先比後無問題
但又用「唔知咩心態」去judge 樓主？？？

其實點解一定叫到就要俾?

睇完都係一樣
我去M記買嘢食就限住一定要畀咗錢先有得食
但係我同男朋友食嘢佢畀完我先畀返佢係可以㗎wor 同心態完全冇關 依個係M記嘅營運模式

我都想知

柒到喊

因為見好多人屌男朋友 所以要扮中立 兩邊都屌

好多人都將重點放係邊個岩邊個錯

但唔好忘記
主場係男家
如果樓主想嫁入門
根本就唔應該當下俾任何機會人地入佢
佢選擇咗堅持遲啲俾
其實結果都係要俾錢
但過程中就搞到全部人面左左

呢個世界醜事永遠講一世
就算過幾多年
一到母親節，男家實有人拎來bin c
呢個先係樓主輸既地方
嫁到入門，都冇好日子過啦

條仔好撚廢 唔識尊重你之餘
仲要唔識大體

樓主條仔好明顯唔係驚走數，而係，係老豆老母面前要條女拎錢出黎aa 難睇姐
btw, 食食下叫你比錢，好唔比面下，係我就分手，一d 大體都唔識

你信條仔咪比
識大體都會比
正常人你個fd如果真係咁on9
開波叫你比錢佢先去買野
咁你係咪答佢 你唔係以為我走你數呀？ 去挑戰下兩個人既友好度
定佢都叫到 你咪照比左先？

其實你又唔需要假設樓主好想嫁入門
老老豆豆,你又唔知佢兩個背景
你點知唔係佢條仔遲啲要入贅佢屋企?
點解佢一定要喺條仔屋企之下?

我只睇事實
佢唔想嫁，大可以分手
開post問意見既女人
你可以想像佢想挽回段感情先要大家評理
雖然我唔知係咪真，但至少樓主冇心分手

一個想分手既女人仲哂時間嬲男友咩
真係諗太多

不過實際佢係幫條仔
eg.你西面咁條仔發脾氣好正常
eg.「咩心態」人地叫到你比你唔比？

當駁唔到人就話自己兩邊唔有屌

母親節唔係個仔做孝順？
Bin條女？邏輯何在

其實所謂識大體係一個好世俗化既概念
如果條仔都識大家口中所講,世俗人眼中既”大體”
佢根本直頭唔洗條女俾錢

有咩好柒
上連登就係咁玩架啦
睇法唔同唔比出聲？

我認同，但唔理嫁唔嫁入都好
始終男家飯局，冇理由係果個時候執著，應該事後先傾返

又掉番轉做咩
我講撚左條仔on9
咁條女就唔洗識大體？你點對我唔等於我就點對番你
識大體既話

呢個世界又唔係下下畫出牆既
睇樓主文筆就知
想分手既女人得鬼閒搵人評理
真係浪費時間
我只係覺得樓主做既野同佢諗既野完全唔同
同埋提供多一種角度俾大家
如果唔岩聽就算

既然你睇事實
我都睇事實
事實係樓主無講過佢開post係同要挽回感情有關
佢只係想反思下自己有無做得唔啱
同睇下大家點睇

我講左幾撚多次
條仔食緊飯發脾氣係on99
係你地自己講到條女岩曬

喺佢阿哥面前夾嚟夾去咪仲唔識大體

事實上係兩邊都有唔著
兩邊都唔成熟
成熟最起碼都識控制自己情緒先
食食下飯叫人嘔幾舊係咩心態？
堅持唔嘔閪男朋友面又係咩心態？
好聽d講叫直腸直肚我口講我心，難聽d講叫幼稚小學雞，兩條友即場玩鬥氣而唔係想個party順利run落去係都要搞到串晒，有冇諗過伯友感受？

不過係呢個父權既連登同埋女權被扭曲既香港，女人係唔需要成熟，先俾人感覺樓主男朋友一個錯晒

當然啦，條仔都係抵屌架啦，仲要係「呀媽話」先唔洗樓主俾錢，但最後又一肚氣咁拎住果幾百蚊走，姐係話樓主男朋友比樓主更幼稚更控制唔到自己

幾撚多錢阿 同屋企人食都唔請個女仔 乞衣黎？無錢咪出街食啦 真心大小家 係男人點做得出

寧願畀錢個時坦白話帶唔夠
點都好睇過食食下叫人畀

我只係話佢可以發脾氣
我幾時話咁係岩？
我覺得可以對殺人犯用私刑
咁代表用私刑岩？

睇黎你應該拖都未拍過 講得出啲咁既野
樓主男朋友on9係事實 on9到食食下飯問人拎錢係事實
我諗樓主男朋友個啊媽應該覺得好慘 生左個on9仔出黎食食下飯問人拎錢 咁唔撚識做
睇黎你都係藍絲廢中廢人 唔明架啦

咁多位巴打絲打早抖
聽日再跟進下樓主有無update

佢地就係覺得因爲條仔有錯在先
條女做咩都得

咁就唔係比左先啦。。

你點樣drive到條女做咩都得呢個結論出黎?

同埋母親節應該孝順男朋友阿媽

笑撚死人咩 佢都識講又唔係真係結咗婚 外人嚟咋

你覺得係呀哥面前唔比錢條仔會好過一叫就比錢？

問左佢點解要比錢未呀 我都好奇點解仔咁堅持

條女係餐飯咁樣無視條仔西佢面係冇問題？

你有拍過拖既話就知係無得有問題

條仔唔on9食食下飯問人拎錢係冇問題?
拍過拖未啊你細路仔

下 你自己話發脾氣好正常
quote番你講野又唔得？
我邊忽有個「啱」字

一直以為大男人係認為自己好強, 鐘意照顧人, 唔細心但不俱小節
咁少野就傷害到面子 咁敏感唔係似小男人多啲咩
好矛盾

為左個一餐半餐飯錢係屋企人面前叫女朋友比錢，做男人做到咁真係肉酸。 就算佢有心想幫你做好形象，話你有份請埋伯母食飯，但佢用錯左方法，最後咁多人面前叫你比錢真係好小家同破壞氣氛。男定女都好，呢個情況之下最多咪同另一半出左錢先，有咩爭拗兩個人私下再解決。 如果要一齊行落去就好好磨合下，不過人既價值觀都幾難改變

我冇講過男主角冇錯
唔洗非黑即白
只係講緊另一種角度
可以有更好處理方法
避免當時大家面左左

講撚左幾多次
條仔on9唔等於條女冇問題

哦 咁你想表達咩
我幾時幫條仔講野
我真係睇唔撚出

你up咩春
係人地家人面前比面色條仔睇係好比面條仔既行為？

仲有果d咩叫得你黎食飯就緊係請埋你
我就不嬲都唔信呢套既，男未婚女未嫁，結咗婚都係外姓人，更何況未結婚？
免費既野就最昂貴，你想請埋我係你既事，我黎得就一定會俾返自己果份，如果我唔想俾就姐係證明段關係仲未值得我俾錢，我就唔會出席呢d場合
男女都好我都係咁講

當樓主男朋友唔撚尊重樓主時候 重要講有冇問題?
人地當住你面屌你啊媽你會唔會好有理性咁問佢：你做咩屌我啊媽?
比我就屌撚返佢轉頭啦
樓主忍到已經算係咁
佢淨係西佢男朋友
唔係西佢屋企人
你明撚明未啊細路仔

係人地家人面前當眾落自己面
比啲面色條仔睇
係有問題?
你up咩撚野啊

要比錢請老母果陣你就外姓人
要我請你食果陣你咪係自己人囉
果班女權撚
條仔錯條女就岩撚曬架啦
明明兩個都on99

好大分別
樓主講明即日比 同埋佢有良好信譽嘅紀錄
如果個朋友話今晚過番數比我加佢平時有借必還我會幫佢買左先wo

會唔會個男朋友根本冇帶/ 帶唔夠錢

係樓主係親飯度西面先
條仔先至問
你訓撚醒未？

一句講曬 飛得
連基本既信用都冇 相處落去會好辛苦
同埋你男朋友eq好低

對錯都唔係太重要，其實一句到尾就係價值觀唔夾
呢方面真係無得救

唔好又去番條仔度好冇
去番條女度
點解條女唔比呢
一陣唔好又話我避
明明次次我問緊條女點解咩
係你地話條仔點點點

出得去同老母食飯仲要唔帶錢咁邊個比 幾多歲人先會無信用卡傍身 去禁機都唔難呀

你中文拎u? 有冇讀大學?
樓主係有西佢條仔面
但佢話佢同條仔屋企人有講有笑啊
你訓撚醒未啊?
返幼稚園重讀中文啦ive仔

可能佢食開M記

你唔明我up 乜春既 咪代表你係一條a0 既死毒撚囉

你無撚野呀 你講得出發脾氣好正常。但條女西面就唔大體，咁唔係偏幫係乜？真係當成班巴c盲撚左

又係呢d屌完人冇pt既傻鳩
你唔明我Ehodneyxngey既話你咪係死毒撚囉

戇鳩到難以置信

你平時同朋友食飯都會一早問朋友拎定錢先？
唔合情理嘅要求，咪拒絕，又有乜問題？

睇黎係男堅持AA 但又唔想係老豆老母面前要同條女AA 所以襯佢地未黎就問定樓主拎錢
但係係男人就自己夾哂兩份先啦 最多咪食完飯私下問女友拎返 或者事前去個時已經夾定錢 點都好過係人面前咁核突

痴撚線你比人西臉正常都會發脾氣
但咁咪on9 eq低
條女唔可以同時唔識大體？
邊撚度偏幫 話撚左兩個都on9
你地咪就係覺得條女似比人屈所以應該西面
但條仔比人西面就唔應該發脾氣
邊個偏幫緊
你真係盲架wo

因為佢覺得中途收錢好肉酸，答撚到你未？
當全場10條友，你條仔淨係問你一個收錢，你覺得唔公平唔想答應佢，得未？答到你未？

回應你個例子又話我番左去條仔到

On撚鳩
香港邊一間放題要比左錢先可以食 同佢屋企人食係比面佢 食得咁唔開心就咪撚食 即刻掉低500比佢起身走 依家又唔係唔比 食餐飯都要睇佢面色 唔講唔知 食幾千蚊一餐

一開始條仔叫樓主比錢先，樓主唔肯，其實條仔已經係佢阿哥面前柒一獲，加上係果個場合西條仔面，條仔係全家面前柒多獲，條仔先反擊

結論係樓主唔識人情世故，條仔on99，根本大家搵交嗌，兩個小朋友

我講緊開場果時
你做咩春野

樓主話冇應男朋友咋喎，西面係你ff？定你當時在場？

你條仔咁問到你咪比佢
唔通佢陰你咩
比佢又有咩問題

有拍過拖都知道女人無得講道理 講道理等佢嬲完先講 何況係個男人on9 先 咁堅持要人比撚左錢先有得食既點解唔早幾日就收定錢

咁唔鍾意人地唔比錢咪唔好叫佢去食叫佢返屋企未撚跟埋黎囉 又要人地一齊去食又要去到局人地比錢先

其實我都唔明點解母親節要洗錢慶祝
價錢又貴過平時
特別係未結婚既情人，直頭都未當對方係結婚對象
走去慶祝人地老母偉大點解唔早d返屋企幫自己老母dup下骨
簡直同聖誕走去洗錢幫一個同自己無關係既耶穌做忌一樣
每一個所謂「節日」都鼓勵瘋狂消費真係好on9

咁比人西面當眾發脾氣又係咪大體呢？
你自己親口話「正常」洗唔洗copy番你睇
發脾氣係正常，西面係唔識大體
長知識了

由頭到未都係話佢當眾落樓豬面問題
係啦係啦 繼續重複你個pt啦
同弱智重複pt，不了

男人老狗咪咁小氣啦

我點知
上面個討論一路落黎係咁
我點知由邊個人開始變左咁
你可以爬下文
爬到係我第一個講既我認錯

屌
我講撚左幾次條仔發脾氣都係錯
你中意我咪加埋囉 條仔發脾氣係正常人有既反應 錯得黎又唔得大體
文盲？中意斷章取義你繼續

自家保安應該就係樓主男朋友

未食野之前就比人問攞錢個個都唔gur啦大佬
點解男朋友話要比就比
又唔講清楚係咩原因
如果係佢覺得重要嘅原因
點解唔一早講定
好撚on9

如果我男朋友咁樣係成家人面前淨係叫我一個比錢
我一定即刻反面加分手

餐飯之前就得呀哥一個
仲要講埋理由
係你唔接受所以唔比
而且明明有其他人覺得兩邊都有錯
結果你唔爬就變得番我一個
我只係得閒黎玩下姐

起碼講左4次條仔發脾氣係錯
你要cap我某一句有發脾氣係正常6隻字出黎binc既
你開心你玩

咪on9啦
爬撚曬又要話你知咩
係你特別on9

巴打唔好太認真，連登真係好多小學雞，非黑即白。

哦 我得閒就係on9
就算你話得盲反 我玩得開心咪得
我都未見邊個真係駁到我冇聲出

我真係當玩野玩一晚 幾好玩丫
明明兩邊都有錯
男錯多d 就女既冇錯
我一路證明男有錯 女既都有錯
佢地就一路話男既有錯 所以女既就冇錯
女冇錯既理由就係因為男有錯
仲強迫我跟埋佢地個非黑即白

你d 思路咁特別 咁自我中心 你緊係唔會比人駁到無聲出啦 你現實咪就係死雞撐飯蓋個d 閪人

屌呢句真係唔到你黎講
你係成晚講野最冇pt果個

你可以話我既pt錯
但你係完全鳩up冇pt
訓啦
聽朝小學仲要上堂

撐啦垃圾

點止小學雞 仲有成班圍爐港女

根本即刻俾錢事後再問返就咩問題都冇
嘈黎做嘜鳩

係呢個PO見到有幾隻熟面口港女
明明係另一個PO屌人淨係聽片面之辭嘜柒柒
呢度聽樓主片面講幾句就個個插條仔
唔比條仔有苦衷？
女人就可以隨時西面發脾氣
男人火滾就點都唔得 都on99

咁都有罵戰 連登仔

Btw樓主快啲飛左條仔啦 男人黎講佢都算最垃圾
幾廿蚊都計 繼續同啲咁小家嘅人一齊只會睇到愈多佢小家嘅一面

咁係咪二哥請晒其他人？

唔洗即刻幫我證明多次架wo
你講咁多次野 基本上講左等於冇講
不論佢地岩定我岩
你咪又係個冇腦既跟風on9仔
下個po你都只會跟住多人果邊屌人 唔撚識用腦

連登係咁
入去見風吹邊邊
D人既立場自然跟果邊
只要你有幾個分身係頭幾個回覆吹定左個風
你錯既都大把人跟你炒車
總之反對既就大陸狗 女權 tag曬名比你就唔洗討論架啦
我就係中意逆風先出聲

佢話一陣先俾唔好睇
又要人AA又要好好睇睇
要好睇自己請曬成家啦 on9

我反而覺得樓主趁呢個機會睇清楚男家人啵 咁小氣咁唔成熟既男人仲要同佢一齊？
點解覺得樓主一定要嫁比佢/要驚嫁比佢會受氣
樓主止蝕走人好過啦 咩主場係男家 真係得啖笑

其實我同女朋友同好熟既朋友食飯
我會想女朋友係大家面前畀自由個份
顯得佢大方
同埋唔洗畀人話咩都請哂佢
事後再畀返佢

但睇樓主你而加個情況就似
佢想扮大方
扮有請到你
實際上自己有收你錢

嘩屌 咁多連登毒撚幫樓主男友諗借口
又話形象又話因為面子問題
做到中途問女友收飯錢 都幾突兀
要面子都唔會咁樣做啦 真係丟架

都係果句，大家幾何食飯前要收定錢，再者男朋友母親節唔係應該佢請咩？講緊出嚟做野喎，on99咁

你男朋友難聽啲講句真係好肉酸，既然要你扮出錢點解佢唔拎自己啲錢出黎話喺你俾，擺明就喺唔想請你

好撚裙腳

做緊野都咁撚小家

打咁長就知你on99

樓主分手未？

樓主之後同男友有冇傾過個問題
可能平時佢已經計住計住你唔知
遲下你有一餐唔記得俾翻錢佢佢發癲都似

個家人本身唔like 你

結論就係佢銀包有既錢淨係夠比佢同佢屋企人 佢問完幾錢一位，之後唸唸下自己唔夠錢比，所以食之前問你拎定錢 等食完之後扮佢請哂全部人咁

個男真係又小氣又唔識分場合講野

平時又好 依d場合又好 我都會請我女朋友
如果佢見我比得多錢 佢會提早或者事後
絕對唔會食緊飯比我 因為咁樣好肉9酸

早飛早著 真係好肉9酸

傻閪

屎忽鬼港女，人地就係唔想咁核突所以事前收
你條撚樣係要因為face攪到咁薑，煩惱自找
唔好以為你飛左條仔就冇事
你呢d只顧面子唔睇場合做人既私怨撚，去到邊都係經歷咁上下既事

咁撚裙腳咁撚少家
只係一個有鳩既女人
條戇鳩仔係咪啲平時夾錢會準確到個位數甚或毫子嗰啲人黎？

你應該有前科佢先會咁
Btw分手啦

飛左佢，溝俾曬錢嘅二哥

好撚肉酸咁樣當面問
成個feel係條仔覺得你唔想比錢 之後特登當住全家面問你
係全家面前落你面 逼你就範

講真 個一千幾百比唔起咩
咁樣質問你 直頭係對人格嘅侮辱
早飛早著啦

原來港男都係連登仔創造出黎

點解咩都係個女錯

一睇就知邊個小家邊個有問題啦，講得出呢句你應該中學未畢業

點解你唔可以比左先？唔識變通既連燈女

即使係aa，要女朋友係屋企人面前俾返我的確好肉酸
我阿媽見到一定屌柒我，話女朋友做客做乜唔俾埋佢
最理想做法係我出咗先，然後之後女朋友再俾返我

分手

重睇啦
樓主男友阿哥係到

肉酸到...
我女友同我屋企人食飯，我唔會問佢收返錢（無論邊個俾錢）
而佢有時都會主動話請食飯

你都On99自相矛盾，唔想咁核突就唔好迫人事前俾啦 仲要係全家人面前講埋d咁嘅野 咁叫小家肉酸
係全家人面前出聲迫人俾錢果位先係唔睇場合做人，樓主事後俾咪顧哂佢面子囉
等其他人睇落係條仔請咁

撐得條仔嘅果然都係一擔擔

小學雞唔識做人
咪等我地班連登哥哥袋錢入佢地袋

事前冇人到前俾係唔顧人面子🤔
你咁叻你又解釋下

你男朋友真係肉撚酸到呢

樓主男友阿哥係到
事前問都好似驚人無錢俾咁
我真係未見過人會事前夾錢

真係好撚好笑
同同事飲茶會唔會要做prepayment
人生會食飯要俾錢先只有去旅行或者燒野食打邊爐

樓主同翻佢講屌咁多次閪收翻錢 想點啫你，俾錢啦

同女朋友食大部時間都請佢

佢啊媽都覺得佢個仔好失禮

前半段係條女有問題wor 人少少好黎好去比男朋友係屋企面前有番少少面 但樓主就玻璃心包拗頸

係後面條仔食食下飯叫條女比就柒d咁解

單野好撚鬼 唔知樓主有冇講哂成個故事出黎，我當上面啲巴打講啱佢想你扮自己自願俾錢唔係痴餐，咁呢啲野唔係應該事前協議下先咩 食飯都唔係臨時決定啦，臨場突然冇啦啦係人地面前一句劈埋黎就要收，仲要成程係咁問喎 btw樓主事後有冇了解返你男友個動機先

認同

仲忍？

餐飯唔知食幾錢事前夾錢就梗係On9
食放題事前夾個問題係邊呢大哥？
樓主男友阿哥同樓主一家冇親，大家冇關係，收左錢先有乜問題
如果最終樓主走數，樓主男友阿哥要唔要請埋樓主？
同埋你諗清楚小小，上得論壇申訴，口供一定偏自己個面，你又肯定樓主用咩語氣係飯前搞私怨？
試下用常理推斷下，樓主男友搞得事，樓主飯前d語氣好極有限

On9未撚試過同對方屋企人食野要俾錢
女友同我屋企人食都唔會要佢俾

俾我真係反台即走 你估我好想食咩 而家陪你屋企人食飯仲要我俾
大家都出黎做緊野 咁計較咁窮就飛左佢啦

睇多次樓主男友話傾好左 咁好明顯溝通不良，又唔利申定幾時要收，最撚肉酸係食食下野突然間人有冇錢俾，我係樓主就劈低錢再請埋條仔食然後走撚左去好過

依到一千蚊，找比我呀，找呀，一陣成棚人嚟到就唔好睇啦，找呀！幾廿歲人一千蚊都無得找呀！

未食完單都未有點比？走先就話比定
而家食快餐店咩？你去茶記都食完先比啦

如果我係你 真係即刻翻檯
跟住丟抵錢請鳩埋佢全家食
再同佢講：以後唔撚曬搵我

AA制唔係問題，但係吃餐飯都不斷咁提
佢擺明當眾落鳩你面啦 其實你點解屈服呢？
呢一次你屈服咗佢 下次佢一樣會咁樣落鳩你面
你都係一次又一次咁屈服
到你嫁撚咗俾佢 你係屋企就根本一d地位都冇.
你只會俾人呼喊。

禮貌上係唔會事前夾錢喎
同事朋友食飯，唔同你叫完餸，知道幾錢，就即刻籌旗咩
都係埋單前先夾，甚至有人俾哂，然後大家再俾返佢
事前夾好似驚人無錢俾

咁堅持要女朋友事前俾，等於話怕你女朋友會走你數姐， 人地已經唔介意你小家，你小小信任都唔俾人? 你要面，人地唔要? 人地都有自尊心，識唔識咩叫互相尊重? 換轉其他港女，一早直接轉身走左啦

佢夠膽係全家人面前講都幾柒下

坦白講咁大個仔我未試過叫完餸會預知酒水前菜收幾錢
但自助餐/放題性質明顯唔同
兩家人食飯到最後收錢係幾核突下，或者你可能未到呢個階段唔會明白

不能同意更多.

利申.無分AA制.
大家識做.
唔會有呢啲ON9問題

其實樓主係男人，講完

你lunch每人叫過set點會唔知幾錢
放題都可以加錢乜乜乜啦
退一步講，你同同事食放題又要預先夾錢
我同女朋友一班人食就習慣最後我出哂兩份
佢之後俾返我就收，唔俾就算

係你未到呢個階段唔明白姐，無人叫你當住屋企面收錢，有d腦嘅都識得私底下，等兩個人嘅時候先收，好睇又唔使嘈

咁樓主嬲既point係邊？係人面前就唔可以俾錢？
咁樣就叫唔信任？應該男仕俾哂錢先？

兩個都有問題
男嘅就太小家 帶女朋友同自己屋企人食飯都要問對方拎返錢
不過女嘅知道自己條仔係咁 又接受咗夾錢嘅 遲比早比都係一樣
而家咁樣搞到大家唔開心又尷尬都係自己攞黎

係識顧面子就唔會一開始係大哥面前收錢啦

分手喇，咁撚小氣，條女同我出街都冇俾個錢，全部都我出。

成家人食飯你男朋友埋單就最好
大方又得體
一係就你主動埋單 出黎食飯大家開心
如果下下人地屋企人比埋你個份又好似唔係幾好

嬲佢男朋友咁計交囉，同朋友食飯都唔會堅持事前收啦，咁仲衰過普通朋友，身為女朋友受到咁樣對待，正常都唔開心啦

你唔係以為佢嬲緊要俾錢下化

真係一百歲唔死都有新聞 好笑

最嬲係當著屋企人面追數

咁做法又真係怪怪地

一個同成家比？
前面唔記得 到坐低先醒起唔得？
不如講下樓主一開始唔比既理據係咩？

睇表面證供似係佢阿媽事前要佢收返你錢
btw裙腳仔早飛早著

事後無人再俾
唔同本身預食完餐飯即分手咩
之後大把機會見

AA人生有何樂趣
不如返去自己食譚仔

利申：拍拖一蚊都唔洗比

事前咁記得，咁事後私底下俾，咪仲好過係大哥面前俾 仲有條仔咁唔信佢，正常女仔都唔開心，呢個咪原因

不如你又解釋下一開始堅持要人係大哥面前俾，唔事後私下俾嘅理據係咩?

其實個啊哥都鳩鳩地
見到咁都唔話自己請哂唔好煩
話哂都過節 一年一次俾盡咪千零蚊
要老母睇場咁嘅大龍鳳

一定分手, 跟本唔中意你同唔識尊重你, 又唔信任你.

條仔肉酸到，你又頂得順先好笑

唔分手都要屌7佢啦，咁撚小家，明顯驚你走數汁執執搏，食食下飯咁講，我睇文字已經慶過火屎

咁都要傾定，成家都係風吹皇帝褲浪

我都覺得似
唔係無理由咁緊張
之後啊媽話唔洗就唔洗

但條仔最後當住曬佢老母面問條女攞錢 佢老母見到都唔好意思收啦

其實係唔係你男朋友最尾想扮俾埋你果份
所以叫你俾咗先
可能係面子問題

我覺得佢想攞威，屋企人前嘛，所以食食下唔忿氣都要問...
佢呢唔啱就梗架啦，不過你呢，其實都可以做好d，例如佢問你第二次第三次既時候，咪比左先囉，橫掂到尾你都會比嘛，大不了秋後算賬囉。
又或者係佢屋企人前朋友前，咪唔好撐咁衡囉，大家比面架啫，掉轉你有咁既要求，應該都無問題

呢個係信任問題喎
佢個樣完全唔信你
當住屋企人咁樣問真係好肉酸
不但eq低仲顯得好小家

條仔唔夠錢咪問佢拎左先囉

分手啦 比乜鳩

吾

佢想扮係一個人比哂
怕比伯母知你有份出？

不過都係信任問題，俾著我男友叫我俾先，我唔會諗咁多照俾，我信佢有合理原因，因為我清楚佢為人正直大方

所以我覺得都係你地相處同信任有問題

佢似hang機多啲
都唔聽人講嘢嘅

食餐放題洗幾錢，仲要驚樓主走佢數咁，呢啲窮撚飛撚左佢啦

其實我唔明點解要俾錢 慶祝佢阿媽 請女朋友食好正常

我自己都係唔計男友錢 連啲親戚都自願夾大份 作為兒甥根本唔會俾得多

你條仔落你面都忍得既
我係你比完錢果刻即刻走

mean

咁撚垃圾飛左佢啦 同我一齊

死窮L，飛左佢，跟我，我包你伙食

我覺得正常男方家長都會主動請啦
但樓主你又硬係要約法三章AA
男朋友想食前收 我覺得梗有佢個人原因
見下家長食餐飯都要同男朋友鬥氣
就算佢有咩奇怪理由 就下佢唔得咩
值得咩

食完飯比
或者私下比唔得咩
係都要chur 住
仲要係屋企人面前咁爆

會唔會係你男朋友當時無cash唔夠比埋你果份 又唔好意思同你講
Btw咁樣落得你面都唔飛

雖然男友係咁問好怪
但係如果我係樓主
佢咁趕住要我比左先
我會比左先 橫店比先比後都一樣

條仔唔夠錢? 你講緊乜 佢二哥埋單呀, 都唔係條仔埋單 重睇啦你

好撚小朋友，咁撚小家，仲一齊遲下有排你煩

一係你條仔痴線 一係你有前科 如果唔係我都諗唔到點解會咁

兩個一擔擔,咁樣都好攞黎嘈

撐得條仔既都係on9黎，唔怪之連登咁多毒撚女都冇，女人是原罪

食野問人幾錢 再解釋俾女朋友聽都唔得

洗唔洗咁惡
會唔會係條仔無現金比樓主果份
但係咁chur法真係好古怪 好似小學雞咁狂問

2個都on9
為左畀先定畀後係度鬥氣搞串個party

唔會啦, 樓主都講左係二哥埋單, 唔係佢條仔埋
真係得小學雞先會咁不停chur住問人攞番錢

正常啲長輩都唔會要細嘅俾
唔好話男女朋友
平時同普通fd屋企人食飯，都係大嘅俾
當然人哋同我屋企人食飯都係咁
唔明點解可以aa制到咁🤢

廢材

下，母親節or生日又無其他親戚的話，我會願意主動夾錢請伯母架喎

咁多負評係我講得唔啱定點

我真係唔見左人支持緊條仔
一係就屌條仔
一係就話緊兩個都on9
唔怪得之人地話兒登仔
反對你就一定係支持對面
非黑即白
明明兩個都on99

但一開始條仔同屋企人講好左樓主要自己比錢丫嗎 咁咪要夾返比二哥囉

on 9 分手啦

斷估條仔係唔想屋企人覺得樓主黎痴餐唔夾錢 對佢有壞印象

另一方面樓主又覺得條仔唔信佢 堅持唔肯比左先

只係好小事 其中一個肯為對方諗一諗讓一讓就大家開心
兩邊都咁硬頸 之後你地相處一定好多磨擦

門咩面啫，最撚肉酸就係佢男朋友

我係回應緊「無現金比樓主果份」「條仔唔夠錢咪問佢拎左先囉」
唔係佢條仔埋單，以上講法咪唔成立

至於你話要夾返比二哥，樓主其實無話唔夾，
只係大家覺得佢堅持要俾左先，係大哥面前俾已經唔好睇，仲要係屋企人面前咁講好小家，
而且仲冇顧及樓主感受，
相反事後私底下俾，就好好多

分啦屌

咁衰就衰在佢男朋友無預先講定 以為自己咁做係幫緊條女 點知唔係

咁大個人仲咁小家

恭喜樓主搵到奇珍異獸！攬住唔好放（出黎害其他絲打）！

其實同另一半屋企人食飯都要aa 好奇怪
咁佢上你屋企飲湯係咪又要夾返啲錢

千祈唔好分手呀
唔好害其他男人

雖然我覺得飯前俾錢好撚怪
個行為係好戇鳩

不過可能佢有啲唔方便嘅原因（唔夠錢？怕飯後俾家人見到問你拎錢？驚家人飯後唔收錢？可以好多原因）
你都唔識配合，仲死要撐，問問問
已經好撚克人憎

可能你鑽咗牛角尖唔明自己有幾討厭
你聯想下睇電視劇電影，總會有啲配角咁討厭
Eg.有劫匪在附近，主角叫配角走先，佢地唔撚走仲係度大大聲問咩事（盡量舉例 ）

其實佢母親節帶得你見家人
你扮聽話都唔識 就已經衰戇鳩
唔應該出聲嘅時候就收聲
都係成熟嘅表現之一
你咁撚需要知點解，你咪事後問囉

同對方家人相處
已經唔係講合唔合理/原唔原因
佢老母毫無原因叫你著黑色衫
你又死要著紅色咩，跟手又問問問
死撚左人又要周圍同人講咩

有啲野又唔係難為你
做到咪做囉
真係要搵一個原因去做嘅
就係因為 「愛對方」囉
學下點愛人啦

對住一d on9既要求都仲要扮聽話
你自己打完唔覺得反智咩？

女人係應該聽男人話,點解要扮?

樓主男友根本唔識做
男方根本冇諗過「大哥/2哥」望住你地AA制其實都唔好睇

我試過同ex+2 pair情侶去食飯
人地兩pair都係男既俾錢
得我個ex死要在全部人面前要我AA制
（當時佢係爭緊我錢之餘仲要平日食飯我俾大份錢）
搞琴成枱人勁老尷

一樣咁諗
開頭似想做俾呀哥睇

你又唔知做乜鳩扭扭擰擰

結論係你兩個都處理得唔大方

咁你返古代啦，唔合理既要求都要跟住做？

返咩古代
樓上幾多人講男人應該請條女
你唔叫佢地返古代?
如果男人應該請條女,條女都應該聽男人話

至於其他小學雞 圍繞住 錢錢錢
只可以話 個價錢觀或思考水平
諗到咩 咪聯想咩

但背景係母親節就要留意返
「同長輩食飯長輩出錢」合理
「母親節 請老母食飯 」又合理
仲要未考量樓主嘅背景
佢會唔會成日痴餐呢？
定係好熟落，對 對方個老母好好，錫到佢女咁呢？

唔駛一講到錢 就 放到件事咁大
可以用幾舊水就解決到問題
其實抵到爛

食飯叫你比錢=on9
你地班人就識話 遲比早比都一樣
之後又要話我有錢都係唔比架啦
扮你老尾啦
好笑 咁都冇錯

好撚樣衰，比我就即刻埋單埋全張枱再叫侍應收枱走人

你思考水平太低
拜鳩拜

你男朋友咩事 食個放題要幾錢
10個都係3000到...收返你300有鬼用

我冇話男既要請條女
形象工程呢d野根本唔係在母親節做
而係你平日同屋企人傾計提下個女友又買野俾你呀，又請你食飯呀
咁樣去做
在屋企人面前拎錢係最低莊既手法

你要人地跟你做某一件事
首先就係要有合理既理據/原因去信服對方
淨係因為性別而要跟隨，隨個思考水平出現左問題？

應該係屋企人黎前問佢拎
之後樓豬同條仔鬥氣鬥到屋企人黎齊

一班人當面夾錢請主角 同輩就正常
請長輩通常一個人出面俾
仔女當面夾都仲可以
多個客人係到夾散紙好醜架
女朋友身份正常係帶一份好嘅禮 唔係爭俾錢

呢句就展示到你嘅思考水平囉
好似中學雞做功課 答問題咁
出嚟吸收下社會經驗
個人就無咁討厭嫁喇

你可以去拍鬼戲做啲煩膠角色 例如好似苑瓊丹
有演員一入到屋見到有鬼
話「不如我地都係出去食飯先囉」
你就會沖出嚟煩住答「咩呀！我地啱啱咪食完囉」

幾撚克人憎

係連登女人真係原罪，肯比AA都比人屌

聽話聽話 狗咩
咁大個人有自己諗法
點解乜柒都要聽男人話
on 9

o岩呀
畀錢畀錢 提款機咩
咁大個人有能力自己賺
點解有人覺得男人乜柒都要幫女人畀
on 9

不過可惜香港每3個女人結左婚之後都最少有1個係唔做野
仲衰過日本

其實有冇諗過佢唔係驚你唔俾，只係佢想喺屋企人面前表現佢自己照顧到你，唔洗佢屋企人擔心？或者係因為面子問題。有咩事有問題咪返屋企閂埋房門先傾，點解一定要當下撕爛塊面咁嘈？樓主你都識話平時都係AA開，諗深一層佢係真係驚你唔俾錢？同佢相處果個係你，佢係咩人你應該最清楚，以上嘅野只係多方面思考，唔代表樓主男朋友立場。
唔好一時之氣就判佢死刑先。

講唔通
如果唔想做到佢請你咁
你埋單嗰陣你可以直情唔拎錢
等散場你地兩個拆返掂條數
除非佢唔夠錢 但你又話唔係

又如果想做到你唔係白飲白食
你事後做個樣話畀返錢佢屋企人都ok
而你都做咗

好明顯個問題喺你男朋友到
不停jer住你 不識大體
佢冇問題都變到有問題

你都幾反智wor
仔你又要人生 工又要人返 生完邊個湊啊？

邊有人話過結婚一定會生&果1/3女人係有生仔 ?
有做野果5-6x%女人全部都唔生仔?

講真 男人老狗死chur 爛chur已經夠柒
仲要為左呢d 錢銀問題都計到咁嘅地步
就算結婚之後你都會頂唔順

.......在呀哥面前要女朋友俾定錢=照顧到女友？

如果要借jer住畀幾舊水嚟顯示 咁真係好低莊

好多等到仔女中學會做嘢
健康嘅家庭好應該由父/母陪住細路成長
咁樣先係負責任

可能你平日見開既人/朋友都係冇自己既思維啦
點解要迫人去做一件唔合理既事？
唔通條仔叫樓主唔準著短裙，樓主就要跟從呀？

上面講左，要做形象工程唔係去到當日先做
在全部人面前拎錢係最低莊既手法
你想同屋企人表達條女唔係港女
係應該平日就做緊，可能係話個女仔唔會下下要你去食好野，又或者係佢平日都會買你鐘意既野俾你

下下要用「命令」既方式去令對方跟你做
再咁show你幾咁食得住條女
只會顯示得你自大

如果你覺得「命令」同「聽話」係冇問題
咁港女命令條仔聽話都冇問題ga wo
都係一方去從屬另一方

無分別
香港女人婚後就業率最高既年齡層(好似係40-45)都係得6x%
仲低過日本人地有7x%

仲有你個例子好on9
岩岩食完飯，又再話出去食飯
無論係咪煩膠都會有疑問啦
因為你塞緊d人地唔需要既野俾對方

要有技巧既話，咪話落街買雪條/散下步/幫手買野
點都合理過食完飯又食飯下話

你仲停留在中學青春期嘅思考水平
算啦
你繼續做你嘅自以為是嘅煩膠
時間會令你成長嘅

只於你所講嘅做樣
你連呢日都唔肯做
仲學人講平時

收檔啦
就好似母親節仲會有啲戇鳩仔講
「有心嘅日日都係母親節」
以為自己好醒，有批判思考

唔好講好似，數字呢？

條仔 AA 到上左腦 , 第時借廁紙都問你羅番
放題 飯都未食梗係唔俾啦 on99
真係未聽過男人咁樣叫女人自己俾錢先
真係核突到頂唔順

所以咪話你戇鳩囉
對方講一啲唔合理嘅說話出嚟
你就要第一時間 反思對方點解會講 「唔合理」嘅說話呢

係咪有暗語係入面
但你第一個反應就係覺得對方蠢，自己醒
中學生程度 係咁上下

相金先惠呢件事真係好柒
仲要咁堅持，通常係覺得對方走數先會咁做
個感覺會好差，好似不被信任咁
對朋友都唔會咁啦，何況對男女朋友

另一方面
叫條女做少少野都問呢樣問果樣咪一樣咁煩

冇頭冇尾wo ching

咩無頭無尾?

你鍾意啦
咁既女執到喊三聲咁解

同樣咁既仔執到都係喊三聲

唔係話條仔錯 條女去阻止佢做錯既野就叫啱

條仔戇鳩條女都戇埋一份
錯上錯真係物以類聚

飛得
唔識尊重你
太斤斤計較

我第一句嗌唔好分手 真係無錯

根本民族習慣有分別
首先日本人冇咩中國人嘅家用文化
日本仔女多數離鄉背井出去做嘢
兩老留係老家要自己翻工搵食
甚至要兩老寄翻生活費俾仔女

香港目前40-50仲係舊式家庭
好多時係男主外 女主內已經搵夠錢
再加上家用文化足夠養老

你搵新一代夫婦出黎睇啦
有幾多女人可以唔翻工
新一代冇父幹
有幾多老公靠自己一份養得起老婆仔女

20-24算唔算新一代?
31.7%

Sample size又冇，咩地區又冇
你城市同鄉村已經唔同

所以好多野都係相對
只能夠話自己點樣對人 人地都係咁樣對返自己

算啦，你冇發現佢思路同常人唔一樣咩

其實你可以自己上統計處搵
香港都有地區?
定你講日本果個?

有數據咁都可以死撐話咩思路同常人唔一樣

兩個人一齊係講緊互相尊重，關係係平等
你係上面用到要「聽話」呢個字就真係同條仔物以類聚

同我一齊唔洗AA
請埋你屋企人
Pm

所以咪唔應該一齊

而家係講到條仔錯哂條女冇錯
以為自己好醒好識獨立思考咁
冇合理原因唔會做 幾有主見呀

而家成堆人睇住
作為另一半 你覺得當下要求係戇鳩
係咪應該衡量下如果照做 有咩壞事會發生先
場面好睇 印象緊要 定主見緊要?
事後得返兩個人果陣先黎教育返/先反面囉

而唔係自己做埋戇鳩果個
仲覺得自己好有道理好醒咁

以為睇緊beauty exchange

俾我都會
接受唔到同依啲人過人世
早飛早著啦

若果條仔真係要你咁做
姐係話結左婚後呢世都要做on9 lo

好想知樓主同男朋友幾歲，要幾幼稚先問得出呢句，之後先畀番錢佢係畀面佢，佢自己落你面又落埋自己面，樓主咁都唔同佢分手真係影衰晒女人

咁撚小家飛撚左佢啦
Condom錢都要你比埋遲下
影撚衰男人 不知所謂
唔撚知仲以為餐飯2萬蚊餐
幾舊水都要條女比

又黎
平等
平等就唔好開波就諗住過幾日先比錢啦
女權撚

算啦 連登仔係咁on9
你屌條女有錯？
姐係你支持條仔啦 燒
明明一直講緊既係兩個都有錯

小朋友即係小朋友
背書如斯
幼稚到見到聽話兩個字就起弶

係咪爸爸媽媽成日叫你聽教聽話
好忟好有陰謀呢

咁我一去到見到我男朋友同佢大哥，其他人未到
我男朋友就即刻叫我俾錢先
叫我俾我自己嗰份錢先，我就話之後會俾返你
佢就堅持要我俾咗先，話一陣先俾唔好睇

如果你地係就開大家既，去到依個位你都識做比錢啦
同埋佢都有講話之後比番你都得。
簡單啲睇你男朋友就係要做戲比佢屋企人睇，你識得自動波比番錢，而唔係下下要人請。

如果係到賣單果陣，你先比錢，都唔知道邊個時候出手好。你攞左個銀包出嚟，又唔係請全枱既就顯得你小家。你請全枱你男朋友又驚你負擔唔起。
咁不如事先比左自己果份先。

當然你男朋友又係小家既，even佢自己比埋你果份，再唔收你錢又得。

如果真係為左筆錢咁計較，真係兩邊都小家。

樓主平時都你地都習慣左會AA制比錢， 加上事後又唔要你錢，好明顯唔係錢銀上問題， 而係你男朋友想做番D門面野或面子野， 加上你係飯局中西佢面，佢就一把火谷住谷住一次過爆出黎叫你磅水， 好明顯係2個溝通不足啦！ 少少磨擦就爆大鑊！ 當下應該問佢做嘜9要預早比錢佢！ 佢就衰肉酸， 你就堅持， 雙方冇足夠溝通，完全唔知對方當下諗嘜9⋯

姐係你會鐘意人地唔尊重你

分手是常識吧

條垃圾on9仔好心你就飛柒左去啦

你老豆老母關係o係咪平等?

Are you on9 guy??

邊有人咁核突係啲咁嘅時候收錢
唔好智障啦

跳制

可能屋企人以為佢係港女！所以特登叫佢俾咗錢先

如果第一次見 都會叫女朋友起人面前做下樣話比翻錢 可能事後比翻佢 但係樓主冇比佢就當眾發脾氣就唔似係因為咁嘅原因

你學好啲邏輯思維先問人問題啦

搵到份報告
你睇翻未結婚嘅女性 勞動比例根本同男人一樣
證明唔係香港女人懶
點解婚後低一截 明顯係香港家庭觀念問題
仍然有好多男家希望女人相夫教子
而個報告有寫大部分工種都係男性人工遠高於女人
當你搵3-4萬 老婆搵1-2萬 計劃生仔
雙職家庭要請工人 出街食 都要洗一筆
好多屋企寧願新抱全職湊仔做家務先

20-24工作率係特別低 但可以諗翻香港有幾多女可以早婚 通常都係大咗肚先結
一係婚前產子公屋mk妹 一係老公好有錢 前者冇能力翻全職 後者唔洗翻工

係㗎，乜你屋企要靠「從屬」來組織？

*

飛咗未?

屌你老母小學雞咁，飛撚左條垃圾啦

亦可以解作因為無人養所以焗要返
正常40幾歲仔女都返小學/中學完全可以返工,都只係升得少少
就知香港女人始終都有種傾向係想男人養多
只係未必個個男人有能力養先造成有6x%會返工

sure
一段關係一定有一個最終話事人
唔會係平等

同佢講咁多冇用
八婆黎 總之覺得自己有道理就死揸住
其他就麥柒都唔撚理

另一個講奶奶Po仲精彩啦
有個人妻絲打只係好正常講
唔一齊住 個幾月先見面食一次飯(人地仲要煮埋比你） 比返基本禮貌就得
當交戲都唔好閪口閪面 比面老公都要

成班臭閪港女(係呢個Po好多都有出現)插人懶係清泉
係咁FF一堆情節又上晒身咁
總之一定係惡奶奶慘新抱
又屌到人妻絲打係八婆臭閪 屌人甘心做狗
FF埋老公一定係廢既先要個老婆做到咁

佢地受氣就唔得
我地受氣就話「你受得夠我地多咩 你睇下邊個邊個Forum幾多新抱受害」
轉個頭就叫人話睇野要睇兩邊唔好淨睇片面之詞
屌你 D八婆Forum 9成9都係片面之詞啦
班死港女咪又上晒腦

樓主個男朋友聽住啦
喺香港你搵到個肯aa嘅女你執到啦
好心你就對人好d 珍惜下
唔好成個小學雞咁為錢發脾氣
你女朋友係d咁嘅人嘅話 佢就唔會肯aa啦
肉酸到死 又小家 又想要面但又冇料
仲要死拗話條女都唔岩
邊忽唔岩啊？因為冇滿足你細到可憐嘅自尊心啊？
依家條女有話唔比咩？
成個廢老咁 叫人讓座仲要屌人讓得唔夠快
真係鄧你條女可憐
成日屌d女唔比錢 記住依家樓主明顯唔係港女
個問題係條友一開始已經冇尊重過樓主
冇諗過樓主感受
小朋友 記住啦
事實上大部分情侶嘅相處的確會係男方比飯錢
女可能比下甜品錢咁
依家係你自己唔識大體 女方從來一直都好比面你
笑撚死，催人比錢
我係你老母生左個咁嘅仔出黎真係喊三聲
不過根本全家都有問題
要個guest 比錢，傻撚左個鼻

我覺得先唔理咩男權女權AA唔AA錢唔錢
我淨係覺得樓主比左先就唔會搞到咁僵
點解明明件事好少事 係都要搞到咁

所以求神拜佛佢地唔好分手
學子華果句

條仔咁低裝
要同條咁既女一齊已經受到應有既懲罰lu

同埋都唔係岩定唔岩既問題 係成件事既處事手法問題
佢想你咁做肯定有佢既原因
E+搞到人地對你印象又唔好 佢父母返屋企又屌返個仔 有好處咩
如果你話你出左黎做野 我都唔知你點同同事溝通
我感覺上你就好串好有原則果D 下次再有機會試下做人圓滑D 對大家都好

其實一開始得樓主男朋友同佢呀哥係度
就算樓主比左錢先
到埋單果陣佢呀媽都唔會知原來樓主有份比錢
只會見到自己個仔拎兩份錢出黎
根本就唔似係想幫樓主留好印象

我理解有冇錯

其實新派香港女人唔鍾意全職湊仔
日日係屋企對住老爺奶奶
想洗錢都受人面色

但係女人份糧係細過男人
女人對湊仔嘅細心同耐性好過男人
加上男人要面 唔會做家庭主夫
要取捨實係叫女人唔好翻

你再搬老嗰代都冇乜意思
因為興雙職家庭係近年
以前主流真係男人搵錢
女人出黎做會失禮男家

我覺得單純係唔想樓主拖數
雖然樓主平時話食飯都會aa
但正常aa多數係食完就畀
從對話得知樓主話要過幾日先畀
可能已經有前科唔係第一次話過幾日
話得過幾日畀可能又會間中有一次半次「唔記得」

吓, 即係平時你兩個係AA制,
但你男朋友就係屋企人面前做到好似佢請你咁?
咁佢今次應該係唔夠錢係身

近年d雙職家庭
多數一係請工人一係搵老豆老母幫手
其實而家d女人搵份20k都唔係咩難事
養個工人其實都係10k左右其實都有賺

我夠覺得佢條仔只要喺嗰陣唔好開口講啲咁既嘢
就唔會攪到咁僵啦
佢唔講呀直頭無事發生添

咁撚垃圾都有，幾大呀你地？on99

你唔諗下條仔未食飯就要人比錢呢個舉動已經好有問題？

一係佢唔信樓主
一係佢想威，但帶唔夠錢

留意返，動機冇可能係想幫條女提升形象
又唔係響雙親面前比，人地撚知你比？
唔通之後會問返個仔:佢食飯前定食飯後比？哇飯後先比咁冇家教
咁樣？
仲有，樓主有提到之後同條仔有單獨相處機會，即係可能條仔送樓主返屋企，呢個時候比唔得？
甚至聽日比唔得？
肉酸到死，其實真係好少事，但條仔咁少事都唔識諗
有可能係條仔一直食左樓主比返佢屋企人d飯錢添啊

吓？同對方屋企人食飯不嬲都係屋企人出，男去女女去男都一樣啦，唔喺正常㗎咩，禮數嚟

喂樓主你開左個咁有趣既post但又唔上下水回應下
係咪吹水㗎

屌 香港人真係俾錢沖昏頭腦
全職主婦唔係當工人咁簡單
仲係負責任家長嘅表現

搵多嗰一萬八千
個仔假手於人
俾工人帶 塞去補習社 功課中心
翻到屋企兩公婆都冇精神關心雙方
連個仔點大都唔知 學壞/自殺死撚咗都唔知
有咩事就賴工人 老人家 學校 補習社

結婚都係想組織家庭
兩個人冇時間相處都算 當埋個仔係負累
咁不如唔好結 當business parter合租studio

如果係咁就更加分得手
第時如果真係結婚做一家人咪大獲?

不要再說了
點解咁嘅男仔都有女

雙方都有問題, 但女方本身有機會可以軟化件事, 女方選擇對到行一行一齊死, 分手算啦

叫人事前比個d都係現實冇囡連登仔 不理也罷
on9
陪你過母親節已經好好 又唔見你陪我過番母親節？
陪男朋友屋企人食飯不嬲都男朋友比埋我份
第一，你地場合上係一對，男方比錢係呢個社會仲係好正常既事 連登仔接受唔到有本事去外國
第二，體面。會唔會係長輩面前夾錢咁撚樣衰呀？仲有，埋單又唔係你埋，你催乜撚野？你二哥埋單果時係味果果即場夾錢呀？一家人食飯都分呢樣分個樣，仲有，就算分，東方社會上都係一家人自己圍內搞掂，一日味結婚，就算結左婚呀，長輩都唔會要個媳婦當面搞分帳啦。點解你要搞唔私下搞，要擺檯面搞，博乜撚？
第三，食都味撚食就夾錢，你同朋友食飯係味收晒果果份錢先比人嗌野呀死傻撚？

睇到都眼火爆，人都唔撚識人味學人有女朋友啦

岩呀 佢老母唔好生佢出黎就咩事都冇啦
所有野都要人地做好
人地唔做好就屌 仆街佢有做就唔洗我做啦
咁難怪你覺得你冇錯
人地錯左在先
你都可以做番樣岩既野
你中意咪繼續 人地錯就實係人地錯架啦
佢錯在先 我再錯 冇問題啦 反正佢唔錯 我就唔會錯
淨係反醒人地自己就永遠都冇錯
只要人地錯左 我自錯咩都係應該 所以唔洗做番岩既野

如果樓主預先知道佢男朋友會好似癲狗咁當全家面面咬佢，咁梗係老西都俾咗先
但我諗一般人都估唔到佢會為二三百蚊咁做
樓主嘅反應我可以理解，但樓主男友嘅反應就好唔正常

中晒Point

成班扯其他野黎講
又扯條女肯黎食母親節飯已經好好
又扯男家請埋係禮數
又扯平時邊有人收錢先
根本呢D完全唔關事
完全忽視左條仔想佢比先既理由
咁反常實係有理由架啦
點解唔比左先 食完飯咪再私下問下傾下囉

不過班港女唔會明

人地錯
佢話遲啲先俾咪係做緊啱既嘢
條仔識趣好即刻收嗲啦
咁都順佢意照即刻俾錢直頭係將個錯誤延續落去

咁你覺得個理由可以係咩？
點解條仔唔將個理由陳述出嚟

你個名好正

連登仔
個男既咁on9都可以咁多人幫口
如果真係冇錢俾出聲咪得 同朋友食飯會唔會叫全村人俾錢先?
完全係唔信任女朋友既表現

仲要話帶女先會咁諗野
唔知果隻嫁出未

我覺得你覺得
討論埋D FF野冇意思

叫條絲打自己問啦

*冇

不如你講講邊個幫緊條仔

屌緊兩個都戇鳩呀

叫緊佢兩個咁撚夾應該結婚啦唔好害人

第時比禮金有排計

咁你做乜ff佢有理由？
條仔有理由唔自己講咪佢自己有問題
陣間樓主chur佢，條仔又發脾氣

你真係on 撚鳩
咁點解唔係最後埋單果陣比呀仆街
事前比，閪有人有咩，比阿哥睇呀？
on 撚鳩

其實成件事係好奇怪,
如果真係好似樓主咁講同男朋友都習慣AA制,
而同男朋友屋企人食飯都會事後夾返, 交畀男朋友
所以佢咁做係驚樓主走數係唔成立嘅。

而如果係想喺屋企人面前留個好印象,
食飯前係阿哥面前叫樓主畀, 同埋食食吓飯叫樓主畀,
都係無幫助, 同埋要叫到先至畀反而肉酸咗,
無論叫人定被叫嗰個都係。

如果係話男朋友屋企人覺得樓主次次一齊食飯都無夾錢,
但樓主明明次次都有之後畀返,
咁到底樓主男朋友係收咗錢後做咗啲咩,
令佢屋企人覺得樓主無畀?

試諗吓, 男朋友點解會當住咁多屋企人面講:「我地都覺得你要畀返自己個份」?
而事實係次次樓主都有畀返架喎
所以我完全唔覺得樓主男朋友原意係想樓主喺屋企人面前留個好印象,
反而係掉返轉

會唔會係你男朋友同佢家人講你次次食飯都無俾返錢佢

個男既講「我地都覺得你要畀返自己個份」果陣屋企人係未到既
其實如果想俾屋企人見到個女仔有俾錢 就更加唔應該係之前俾
應該埋單果陣先拎錢出黎咪全世界都見到

可以醒少少，自己出咗先，同屋企人講條女俾咗
之後再問條女收返

習慣aa應該係食完飯之後畀
樓豬話幾日後先畀有d可疑
可能有前科成日都幾日後先畀之後間中有一次半次「唔記得」畀

Child登仔又講歪理

我都覺得好似上面咁講 可能有誤會

雖然條仔咁撚樣語氣真係飛撚柒得
但最好有咩講清楚先

先唔好講你條柒頭都係一份子

你覆得咁撚戇鳩不如咪撚覆

呢到垃圾就係因為有你呢D屎忽鬼

原來我搞錯咗
但個男朋友當住屋企人面講:「你想點啫, 畀錢啦」
就算樓主畀咗, 都會令屋企人覺得要叫到先畀,
更加係留有壞印象,
所以男朋友個原意唔會係想樓主喺屋企人面前留好印象

嘩 我同朋友食飯都唔會咁，有次佢話之後撳錢，但唔記左我都有佢，最多下次叫佢請返我

呢到垃圾係因為有你呢啲垃圾啫
條女見屋企人條女請又有咩問題
條仔見條女屋企人唔通條仔會唔請？
先唔好話條女小唔小家
放得上黎呢到俾你班5p審都主觀地係男既錯

事實係飛得
不過條女當刻做得唔好睇

拍拖咁鍾意分贏輸要拎住D所謂道理對抗
就同你講贏輸
本身條仔就錯哂 條女就贏硬既
而家明明贏硬都唔識做人 去擴大個戰果
威又攞唔盡 又留幻想空間俾屋企人

條仔係輸 條女都唔係贏果個
屋企人眼中兩個都傻鳩黎

一家一食飯先商量好要個仔女友俾錢已經肉酸
你男友仲不知所謂，就算俾左先都唔怕走數掛
可以想像呢家係咩人，如果係你奶奶會點
唔即飛你覺得有好結果?

好難想像有人做緊野 出緊糧都會為幾舊水嘈

淨係嗰句「我地傾好咗你比自己嗰份」已經係hurt爆啦，完全想像到成家人喺背後講樓主是非，防備佢唔比錢嘅嘴臉
唔理樓主平時係咪真AA,都顯示出人地唔鍾意你，唔比面你，樓主發火都係人之常情，搲爛面咪搲爛面囉

永遠淨係在乎自己當下條氣順唔順
根本就冇贏家

條撚樣都冇立場

淨係拎CHILD登黎講
我屌佢

然後你又可以覆到段有立場既野
其實你係咪有問題

唔好傻啦
你今次忍咗，又可以忍到幾時
不如炒一次大獲，完咗佢算

成班以為幫條女講野就有閪屌

Exact7ly
你去跟人地屋企人食飯，佢做法想俾先咪俾先囉，唔覺得有咩咁好計較

果一刻都知完硬
條仔同屋企人都做到咁點過世
唔好講話條仔難頂 屋企人都唔荒係正常人

但係條女都處理得唔好
試下如果果刻佢話 得喇伯母 呢餐我請 食得開心D 然後擰轉頭我地分手之後走左去

你估下有冇人會鬧埋條女

垃撚圾，少少錢jer撚住曬，成個女人咁

係開波比左錢
事後分手我都覺得條女岩架
係佢要硬頸唔比錢
同條仔鬥

飛

如果女方係愛男方 我覺得應該會比左先囉
下下爭嬴有獎咩 定係覺得E+爭嬴左開心?
結論都係分手啦 反正你都唔介意佢屋企人點睇你同佢感受

無錯
其實無論怪唔怪，你俾先又唔會少忽肉嘅，配合下人地家庭活動啫，唔明做乜咁都同人鬥氣

好心痛你 佢咁同落你面有咩分別，事後俾錢成件事好好睇睇
係我一定飛左佢

Child登仔或成最大贏家

你係咪駁唔到所以太嬲

連登最叻就係任何討論都可以變成人身攻擊嘅罵戰

你兩個同立場架

岩 總有d傻仔係你討論緊入黎第一句
我屌你老母
我屌你老母個老母
完全唔知佢做緊咩 淨係識屌 成個小學雞咁

咁連登真係小學雞集中營黎架嘛

分析來冇用㗎，上面班人話樓主應該一早要「聽話」咁在呀哥面前俾呀
根本個「形象工程」講法係唔成立
因為男方根本係豬隊友

咁咪仲柒
你話請人全家，人地一定知你發晦氣，唔同真係俾你請咩

飛左佢啦

拍緊拖俾面你條仔 同佢屋企人食飯都要AA, 仲要催你俾錢
條仔好打極有限啦
仲要係佢屋企人面前咁講, 擺到明放你上枱
俾我就當場走人

我覺得咁唔係叫聽話，只係叫配合同尊重人地屋企活動 再者俾嘅次序都無話咩唔合理or唔道德嘅問題，樓主同人鬥氣、驚人覺得佢走數，都一樣係好計較

成家人都有問題 飛得

港女邏輯
做D佢唔想做既野就叫迫佢「聽話」同「冇自我」

其實已經講左形象工程係其中一個可能
不論係咩原因
條仔就算on9到真係怕你走數
你比左錢佢先唔得？
係覺得條仔小氣 比完咪分手
你唔比錢佢會令條仔覺得你一定係想事後比錢 跟番之前咁啦
唔比錢會係更好既解決方法？

執到樓主條仔同上面死撐嘅人做男朋友真係喊三聲
現實生活真係未見過呢d人

男既處理得差，但女既都有些問題，唔易配合大圍情況，係中國人既社會好蝕底。

兩個都唔抵幫
先講男方 的確係小家
又唔講原因點解要你比左先
一埋黎個語氣已經好似jer住要你比咁

女方 你有足夠錢係身你唔比
對於夾錢你又冇困難 你咪當順下男友意
佢岩定錯都好 當比個面佢囉 無謂要佢難睇
你堅持唔比 講到尾我覺得你係鬥氣姐
記住最後成餐飯你都真係冇比到錢

港男 條仔廢就梗
仲有一班人係咪都支持港女 樓主
難怪港女可以咁難頂

垃撚圾男人

我覺得先唔理咩男權女權AA唔AA錢唔錢
我淨係覺得樓主男友唔好係飯枱前追數就唔會搞到咁僵
點解明明件事好少事 係都要搞到咁

高質呀師兄
所有野都可以用「佢想你咁做肯定有佢既原因 」嚟解釋

堅定流呀

又有冇諗話，成件事係個男既而起
根本樓主點「配合」都好，都只會係搞到場面老尷
即使係事前俾，都搞7左成件事？

又係呢d佢錯在先 所以我冇錯既on9理論
佢老母唔生佢出黎就唔會嘈啦
咁家陣就係條仔做左
你有更好既選擇你唔做
咁唔係你錯？
佢錯左就你做咩都得
你殺左我老母我係咪可以殺你全家呀
你錯先所以我冇錯

其實依啲飯局，多數都係主人家請個客啦
最後樓主想俾，但人地唔收啫
佢可以點？
當場拎著二舊水撕爛話自己當俾咗？

唔好覆條癲佬啦 佢當女人係狗 佢老母都係

心水清

用狗係比喻男女關係一個係主人一個係從屬,咁你老母都係老豆從屬一樣可以咁比喻

至少你做好左自己先
明顯鬥氣唔係正確既事

呢個世界真係咩人都有
我講條仔

因為你男友whatever reason 講好左係aa制，但係食完飯先俾你係唔會俾到錢，因為佢阿媽一定會懶大方俾番錢你話請埋你，之後個心入面又會唔gur母親節都要請個仔條女食飯，個大佬又會覺得唔公平，所以就要你飯前俾左先，好似係。

又畀你講得通

係咁撚小氣當初就咪叫埋條女嚟食啦
我死唔信會係女自己死lur話要跟埋一齊食啦

食餐飯都要收錢先
你條仔好唔掂？

信用卡都無 要俾cash?

奇人奇事

你都搵黎講既 咁搞到e+咁雙方都好?

你男朋友死要面
同佢屋企人講平時洗費佢出開
有畀佢屋企人怨言幾句
佢老母又唔係你老母都好 今次佢依然係日常冇請你食飯嘅想法
但想係埋單果陣一次過拎兩個人飯錢
用你出嘅錢 係屋企人面前扮請女朋友食飯 也文也武
見你唔肯 惱羞成怒先當眾屌你
反正扮請女朋友食飯又有面
當眾屌你（平時都）唔出錢又有面
彩佢就攞晒 又滿足晒佢啲大男人主義啦
樓主重唔分手 想畀佢繼續威落去？

如果係怕有咁嘅情況出現，之後阿媽會唔gur母親節要請埋個細仔嘅女朋友，大佬又真係唔想畀埋細佬女朋友個份，咁個男朋友可以自己畀咗出嚟先，之後先同樓主計

同埋亦可以一早提議話嗰日母親節，我地做細嘅不如一齊請長輩食飯。大大方方咪好，又要收收埋埋，諗住人地識做，到人地真係get唔到，就係度嬲，真係麻煩

呢班港女會Care呢樣野架咩

點睇都係個男既唔care先啦 仲要食緊果陣問人拎錢

小氣係小氣在係咁多人面前落你面，呢啲人平時淨係想屌下根本唔係搵伴侶

又黎D邊個錯先邊個後

咁依家件事咁處理係唔係好好呀?
係開心既樓豬唔洗走出黎呻啦

其實咁大個人應該好清楚有啲野講咗出嚟收唔返。

如果話樓主唔一早畀係唔顧全個局面；咁男方一開頭就係咁催樓主畀咗先，又有無顧過樓主嘅感受？

同埋到底男方嘅媽媽同大哥係咪真係咁介意，樓主係食飯前定食飯後畀返錢？我就真係有啲懷疑喇

agger

如果條仔做到咁核突真係有諗過度過
處理屋企人同條女既關係複雜
行錯一步根本冇得返轉頭
一時三刻又好難解釋俾條女聽

一早條仔講想你俾你 對自己又冇唔著數咪做左先
冇外人果陣先問返原因 過份既咪追究
唔滿意咪分手

條仔諗乜真係佢至知
其實處理屋企人同條女既關係都好難
佢已經考慮左好多野
覺得咁樣塞得住大佬把口
可能壓力大處理得柒

不過撞正條女又麻撚煩樣樣包拗頸
而家攪到唔分手都唔知點拆

引左好多傻西出嚟
睇得好過癮

都未結婚就要撐到咁，學人「講道理」
以為自己好撚醒
娶左返去真係喊出嚟

本身扮豬食老虎 就贏晒口碑啦
最後分手又得 大條道理
不過睇到呢個post啲傻西
都係想學人「據理力爭」
點解我要咁做 點解你唔咁做

呢啲八婆 唔好放出去害人喇

其實係可以個男朋友自己畀咗先，
男朋友再慢慢同樓主計數
如果男方家人連男朋友畀住先都覺得有問題，咁我覺得有問題嘅係呢一家人喎

好多藍絲 一講呢啲topic就盡顯女人本色
唔好話唔提你地

1）樓主開得post
件事都相信隱瞞唔少 偏幫自己
2）你地踩樓主條仔，真係好威咩？
佢地兩個先係隊友，唔係我地
樓主揀得佢做仔，咪又係累鬥累

其實點樣俾、俾先俾後我覺得都合情合理、無傷大雅，同咩自我無關，只係禮貌。
最唔合理點解樓主作客點解唔願意配合人地家庭活動

就算真你人地計較，但而家咁係你自己都計較埋一份

佢地邊識禮貌
好多傻西瓜堅持自我
FF好多內容出嚟去拒絕配合 就知咩事
以為自己好有道理

人地鍾意成家著紅色衫去食飯
都要配合嫁啦
一係就唔好去

分手啦

打你老母造
塑造唔用用打造

1. 點解男友唔自己拿出來，當事前樓主夾左？(定係呢招之前做過好多次)
2. 點解樓主堅決唔肯即時俾呢，要事後俾？
3. 既然唔係俾，點解男友會無端發脾氣呢？

每個動作表面睇都係小事，但夾埋一齊古古怪怪，可能自己係老人家，唔識後生仔女點相處。

男方媽媽驚個仔洗哂啲錢係女朋友身上就唔出奇,
但如果係個大哥係唔想自己畀埋細佬女朋友個份,
咁自己個細佬畀咗出嚟就已經解決啦
同埋如果樓主同男朋友慣咗AA制,
點解男方會講: 我地覺得你要畀返自己個份?
到底發生咩事, 令男方家人覺得樓主唔會畀返自己個份?
但樓主強調自己之後都會畀返
咁一係就樓主講大話; 一係就男方有問題

出街食飯睇戲都係我既 不過間唔中女朋友都會自己俾返錢我 話我洗太多錢啦

基本上我唔會主動要求女朋友俾錢

放心
唔關後生仔女事
純粹係有啲人唔識諗
睇野表面

驚妳走佢數wo ... 呢個係好簡單信任的問題.睇到嗰餐飯錢咁大 ... 坐低傾下睇下佢明唔明白個問題喇 ...無必要幫人教仔

不過老實說 男人要面子 下次你男友要你俾左先你咪大方係佢屋企面前同街佬面前 俾錢佢 佢自己肉酸

每次連登一見到呢d po就係叫人分手
連登仔係咪咩事都用分手處理
完全唔明係咩事
點解佢叫你俾反正你又係要俾既情況唔俾咗佢了事？
係屋企人面前嘈都唔好睇啦 要嘈咪完咗先嘈啦
同埋條仔點解突然食食下飯叫人俾錢
冇交代清楚吧 如果佢地傾好咗樓主要俾自己嗰份
點解最尾又唔洗俾 Jm9

冇錯 下次食前傾清楚就唔會攪成咁

可能伯母見到佢地因為果幾舊水鬧交咪請埋佢條女等佢地唔好嘈

睇到咁多人FF情節
不如睇多次樓主打咩出嚟啦
先唔講佢隱瞞左幾多

乜撚野人黎
如果屋企人都唔stop
應該成家都有問題

長輩係咁架啦，鍾意爭請客
我覺得樓主男友想事前俾定就係唔想伯母知道之後又客氣話要俾返樓主

而男友中途問樓主，應該都無諗過樓主會成家人面前拎舊錢出黎咁唔識做

最後而家樓主就成功爭取唔洗請伯母食飯了

根本就係樓主唔識做 仲咁多人撐

男方屋企人一定有問題先要做得咁核突做到出面想人知條女有俾錢

唔同家族既價值觀係可以離譜到你唔信
正常人覺得正常既野 係某D人眼中係會督眼督鼻/妒忌

要同對方家長/兄弟姊妹相處
就要有獵奇既覺悟
想發展既就點都要頂硬上

我都想知 佢屋企人點睇呢件事
唔出聲？ 成家都窮撚到咁？
連個女仔都請唔起？

我唔信正常屋企會做埋啲咁撚肉酸嘅事

你係咪隱青黎 你有無同社會接觸過

講真好撚唔成熟

點處理一段關係既STAKEHOLDER真係要學
要好小心

行錯一步真係跪玻璃都返唔到轉頭
情願搵過個

幾日後先畀依樣真係好有問題
幾日後先畀好容易出現「唔記得」畀既情況
唔知係咪因為樓主經常有依種行為所以條仔唔信條女

樓主同個男人扑野, 個condom係咪AA制?

頂 我特登去google左係咩意思

當然係條女食藥排藥aa condom太貴又唔爽

呢個post睇得出
好多小朋友覺得 「埋單先拎銀包出嚟夾錢」係正常
佢地眼中嘅正常

無諗過係長輩眼中嘅失禮
佢男友已經講到明「唔好睇」
但一眾小學雞同樓主依然固我

對方長輩
可能覺得 「侍應嚟埋單 先夾錢個畫面好核突」
「唔想俾附近啲人覺得 要個細路囡夾錢
」
又可能係男友想幫家人省荷包，母親節盡孝心
亦有可能係男友根本熟悉樓主嘅套路
「而家唔駛俾錢 」啦

同男友媽媽慶祝母親節，夾定錢先就叫小家 ？

樓主咁計較先後先係叫小家囉，唔尊重人地家庭活動方式仲直程係無禮貌

人話

係感情台見親呢d錢銀post
成日覺得根本係年紀細冇經濟能力先會遇到
後面一大堆巴打reply港女/禮金/唔AA/搵得少
類似言論
完全outdated 根本大把女仔搵到錢
搵得多過男都唔少
尤其如果個因男仔做某d行業 好按部就班咁跟年資加人工
畢業幾年個女朋友人工就升過左佢

同埋呢，錢問題根本係就易解決
到有d錢係袋唔知要搞生意定買樓；
四大長老想抱孫以為幫你解決錢問題個孫自然會出世；
養隻貓俾奶奶嘈養寵物當生左仔；
甚至結左婚先遇到個真正真命天子/女；
生左個細路出黎點知教極都唔識；
個老公話撐老婆點知對住奶奶即刻縮；
老婆有左懷疑唔係自己唔知點開口同四大長老講....
以上問題係近年遇到/聽fd呻

見親d聲稱已婚人士係度loop港女唔AA
救命點解上forum吹水都要扮大人

又係果句 班友次次聽完就潛水
咁佢錯左先
你係咪又可以跟佢一齊錯

00後？

咁條仔on9
所以你就同佢一齊on9?

點解食飯前畀左先係錯

你咪同佢鬥閪囉
條仔係閪
你不過係五十步笑百步

其實拍得拖除左愛就要講相處架啦！ 條仔小氣姐， 呢條樓豬女友又要鬥頸為啖氣！ 2個根本就係小學雞拍拖係到講愛情！ 條仔缺乏表達自己想法又要咁小氣當眾咁落樓豬面固然要重新考慮下條仔係唔係真係適合自己繼續拍拖， 但呢條咁既樓豬真係邊個娶到都要喊三聲！ 如果真係愛佢或有心同佢拍拖既， 贏左場交 輸左段感情值得咩！ 2個根本就係小學雞係到講拍拖

佢地覺得比左先係錯咪錯
反正唔重要
就算咁做係錯
唔等於我要同佢鬥錯

上面幫條仔同屌條女果D有冇女同朋友？ 我同咁多人食過飯都未試過要人俾左錢先食，就算係放題同打邊爐任食去果個都冇責任查下要俾幾多錢啦 咁自然係埋單先俾 如果連條仔都要問人先知幾錢，咁佢可以expect 條女俾幾多？

仲有條女唔俾住咪唔俾住囉，都冇可能食食下飯追人數啦下話

同屋企人傾左要條女俾自己果份咁就應該最多人果陣先俾，否則又講唔去

唔想找黎找去唔好睇咪PayMe/齊頭囉 唔通386真係要你找果14蚊咩 400咪算，之後咪叫收多果個人請糖水/有佢

收皮啦 我無話雙方都好
整係針對你個句「佢想你咁做肯定有佢既原因 」
你講撚哂啦 比人帶帽 然後就話「佢想你咁做肯定有佢既原因 」都得
你又唔知佢乜原因 又講到要附和佢嘅「原因」 唔係就會搞到人地對你印象又唔好 佢父母返屋企又屌返個仔

條女既行為對雙方唔好
咁條女係咪岩曬呀？又當人地係支持條仔呀？

分啦唔好諗

其實負評既係咪我講錯邊到？真係想知下啲推翻邊到唔合理

1）食下飯，全枱只事先收樓主一個錢
你諗下成班fd食飯 成班人整係叫你一個拎錢出嚟先 方死你會走數
唔考慮條仔唔對方感受

2）樓主全程無嘈過，比完錢重同佢家人繼續有講有笑

3）唔係話咩男女 但你條女都係「客」叫客比番錢都算 重要講我地傾好左要你自己比
一嚟無腦 私下討論講出面 二嚟無品 任何人聽到都會火滾
總結 飛得

要係屋企人面前拎你份錢扮請你

1)其他人係屋企人，樓主唔係

2)全程西樓主面

3)有乜咁無品？

真係痴線 覆嚟覆去都個d野

笑死
你從來冇駁過我問點解條女岩曬
護主？
你地就護緊樓主啦
放心 佢聽晚就上水留tg約你地出去屌閪架啦
我一直屌條仔同條女都on9
都唔知你文盲定點
我屌條女就一定係支持條仔
非黑即白

佢冇問錯喎
條仔做錯
條女又可以跟住錯?

會唔會係未食就俾呀 諗清楚啦 佢老母都未在場 一早俾左有咩好處？

因為你地來來去去都係果幾個垃圾pt
屌你地冇新pt又駁唔到我
咁我點解要比新pt你
講到你地句句都唔一樣咁
你地咪又係句句都一撚樣
我就唔得 你地就得
低能仔

其實重點應該係呢度
我之前都有問過

點解男方家人會覺得樓主今次應該畀返自己個份，就係咁解。

而男方係想樓主係自己阿哥面前畀， 樓主唔肯就當住全家人面問，亦都係因為咁。

前面仲有班人話要樓主顧男朋友面，就算男朋友當初唔顧樓主面都好？

真係人唔笑狗都吠

駁唔到就開始人身攻擊
連登仔基本套路
講到我次次都係果幾句
咁屌你我真係仲未見到有人駁過我果幾句重覆既野

佢全軟冇面就梗既
而家女方連自己既面都唔顧
呢下柒

*家

條仔一路係屋企人面前扮請樓主，
所以男方屋企人先會覺得樓主今次要畀返自己個份錢。
呢之前樓主就係顧佢面子先配合，但呢啲野係雙向，而家係男方唔畀面先呀，樓主嘅配合唔係老奉架

你話條女唔顧面
姐係你支持佢全家啦
佢地既理論

到個一刻都唔會理呢啲野啦，係唔知點解要糾結係邊一個柒唔柒度，咩而家個重點係呢樣咩？

唔係樓主男朋友一路係屋企人面前扮請樓主，搞到男方屋企人以為樓主老奉要人請，所以想佢今次畀返，男方又嫌無面唔直接同返樓主講，會有呢件事出現？

你唔比錢係唔配合
之後係餐飯玩野唔理條仔
咁樣唔比面條仔 樓主就係做得岩？

面子係你地先覺得緊要，包括佢男朋友，唔係就唔會一路係屋企人面前扮請樓主。

樓主係覺得男朋友唔信任佢，覺得佢會走數咁，由頭到尾講緊都唔係同一個問題。

我再講多次，樓主會一路配合男朋友，唔係老奉架，呢啲係雙向架。

陰公 話你覆嚟覆去個三覆被叫人身攻擊？
心靈脆弱定亂扣帽子

因為你一直糾纏係點解唔比左先
人地咪答你唔認同咪唔比
你就話條女都對條仔無信任

叫人點覆你呀？

連登畢嬲都非黑即白
仲要咁多港女絲打
同佢地講幾多都當你9up

你有黎
一陣又比人屌我重覆
條仔on9明明係一開始就講好左 大家都同意
咁你都阻唔到個on9點做野架
但佢做左 你唔可以簡個最好既處理方法？
要同佢一齊爆？

我講咗呢啲野唔係老奉架，
係雙向架
男朋友要威，
想係屋企人面前扮到請女朋友，
但唔係有咩事屋企人問起就擺返個女仔上枱。

你係咪傻撚左 依家個話題明明唔係講緊呢樣
你個po係咪少左幾頁

面子係你地，同樓主男朋友覺得重要，而唔係樓主呀

點解唔可以爆？樓主無必要去單方面承受呢啲野架

咁佢爆就係岩？

而且我唔覺得有咩問題
你地話條仔唔信條女
明明條女又唔信條仔
結果得條仔錯

配合男朋友，係你地覺得最好嘅方法，但對樓主嚟講，佢係無必要單方面承受呢啲野。

一向最好睇既方法都唔係最易受既方法
我比人罵 我打佢 我爽
但咁係咪代表我因爲有原因而表達左出黎係岩

提多句
你句痴線好似講緊我

咁男方會食食吓，當住屋企人面前問樓主畀錢，就應該知道有咩後果，樓主亦都係

敢問你請過長輩食飯未
長輩出錢唔係應份 更何況係母親節

都係果句啦
如果早知佢男朋友係癲狗嚟，咁梗係配合
就好似係街見到有個痴線佬講粗口屌柒自己，咁梗係配合佢自己行快兩步啦

我無諗到連感情台都有含撚派，
要顧全大局

姐係佢果下爆條仔
同之後條仔爆條女係一樣啦？
咁咪兩個都錯
我真係唔明
點解要同意樓主發脾氣係有錯咁難
戴多次頭盔 條仔就點都on9架啦

巴打你點睇我個回覆 ？

將心俾心
如果你同女友屋企人食飯
未齊人前你女友就當著佢家姐面叫你俾錢先
陣係依part已經好有問題啦

其實比起應唔應該發唔發脾氣、有無錯、邊個柒，呢啲都係廢話，我比較想知點解會咁。

原來係男方一路係屋企人面前扮請樓主，而令到男方屋企人覺得樓主老奉要人畀，所以今次就想要樓主畀返

男朋友要面，想要人配合，
首先係要尊重咗人先。
係要做場大龍鳳，
咪早啲同女朋友單聲，
好似平時扮請女朋友咁囉
但又好衰唔衰要學人振夫綱
學呢度啲人呀，
我都覺得樓主發脾氣唔太好，
但條仔真係好撚柒。
AA制咪AA制，無問題架，
做咩要扮請條女啫？

如果你女友當著佢家姐面叫你俾咗錢先
你會唔會覺得有問題？

分分鐘食完長輩可能請晒，你條仔就食咗你個份錢，
或者有人信用卡有折，又食你差價

正常人明明應該好似你咁諗
就算平時有fd同我去食飯
係熟既 比錢呢家野真係好閒
你隨口同我講冇錢食借住先
我請埋又點話 唔通我走去開你銀包睇你有幾錢？
你講得出我就信你 朋友都咁話
仲話女朋友wo
就算你真係覺得佢唔信你 你好不滿
不滿唔係應該比錢之後走人？
原來係要 你覺得我想唔比錢？咁我就唔比錢比你睇 咁硬頸有意思咩
你咁做段關係都係會玩完
唔想分手/冇朋友做 咁你咪跟佢講既做
唔跟完全係on99
你比個反對既態度出黎都係想嘈交姐 不如大家直接完場算啦

條女嘅行為我就覺得勉強係合理範圍
但條仔就真係好on9
而且依啲飯局，我又真係無見過/試過要個女客人出錢咁肉酸
幾個仔，每人夾埋客人果份都出唔起咩

我戴左頭盔都要問
最後果句咪話條仔on9

呢d咪正常人
我同意你講呀

正常嘅人都有脾氣
係啲心地真係好好嘅人先仲會幫個on9仔諗咁多，我相信呢啲人現實中真係好少。
估唔到連登平時屌開左膠
感情台竟然對住啲on9仔會咁大愛同包容

樓主當時應該講句：「我不嬲都同你AA制ga wo」來表示返你根本冇佔過佢個仔便宜

因為佢係仔

1. 屋企人唔同朋友囉
你會唔會對人地屋企人講野好無禮貌？
同埋樓主話嗰陣d人都未到齊 咁咪俾咗先有乜問題
個重點係喺人地屋企人面前點都順人意先下話
2. 佢有講有笑嗰陣未俾錢喎
一開始起碼叫有爭執過
3. 火滾唔代表唔洗俾錢
都講到咁出面仲唔拿拿臨攞錢出黎仲等食完？

咁冇講錯咪得
家陣係兩個都有錯
只係一邊更on9好多
我係睇唔過眼班人幫條女幫到好似佢有份屌閪咁姐

你係女？

做咩？咪又係我嚟嘅
係人都知，發脾氣唔會係好嘅解決方法嚟架，但樓主只係個普通正常人，
我唔會企係個上帝視角，
要佢好好人咁包容個on9仔

咁都叫大愛包容？
條女講到明幾日後先畀返擺明有問題
咁你都撐仲大愛包容喎

我夠知係你
單純你肯認條女既行為有唔好已經好過果班打死都話冇錯冇錯既人
錯就係錯 接唔接受到係第二回事

樓主男朋友之前是A0,小小錢都斤斤計較，點會有將來

點解可以追到你

屌那媽
垃圾樓主比隻乞衣追左
同班乞衣一齊食飯夾旗
乞衣R爛面
都可以有3x幾頁罵戰

有啲情侶嘅AA制係今餐你請，下餐我請，食飯後即刻畀同幾日後畀，呢啲只要對情侶間有共識咪得囉。

咁樓主就係問返男朋友平時都可以過幾日畀，點解今次要食飯前就畀？

而家係男方一路係屋企人面前扮請樓主，令到男方屋企人覺得樓主老奉要人畀錢，所以男方先會咁緊張要樓主係阿哥面前畀咗先，之後直頭食食吓飯係屋企人面前問，想振夫綱。

男朋友改咗劇本唔講聲，想樓主點樣配合落去？

你唔明過幾日畀既精髓係邊
過幾日畀=有時「唔記得」畀
樓主可能就係成日係咁搞到人地以為佢想走數

Btw係哥面前畀點扮請

同埋身上夠錢要過幾日畀一定有古怪

就係平時就扮請，但今次可能係男方部分屋企人對樓主成日被男方請有微言，所以男方就要樓主係食飯前係阿哥面前畀咗先，因為驚長輩係度又會因為客氣而唔使樓主畀。

我係咪追得唔夠貼
有講平時條仔有扮請咩

樓主潛撚左？

唔好同個 三件 癲啦
佢一直 老作啲情節出嚟 誤導大家

大家又繼續同佢討論
由個傻西瓜鳩up算啦

佢老作左 好撚多版

點解條仔唔解釋樓主私下有比番錢？而要搞枱戲 交接儀式咁
講一句佢私下有比番我，好難？

連登有追故模式架，善用吓啲功能啦

就係因為無丫麻
成日話之後俾 跟住又扮唔記得
（三件version)

先唔好理樓主嘅回應係咪唔成熟，但男友一定係唔抵爭！

問題唔係果幾百，而係無錢又要
扮「大男人」，唔喺樓主立場諗先係條仔嘅問題！

如果佢真係緊張樓主喺屋企人心目中嘅地位，而樓主平時都AA自動比番錢、一開始男友就應該同屋企人老實，唔好令自己屋企人覺得樓主係老奉要人請嘅女仔，影響佢地對樓主印象...
呢D咪小家自私囉，咁無品又自我中心嘅人根本一齊都係無意義，應該分啦！

點解平時埋單拎錢今次要幾日後

就算佢想係屋企人面前威，
都可以同樓主單聲先做吓樣

你都弱撚智
幅圖係話
「佢估緊今次條仔打算咁」
唔係話之前佢有咁做呀蠢西

我就based on樓主講嘅野討論
個d ff又乜忍辱負重做場戲 面子工程個d都廢事覆

唔覺有錯
你係自己阿哥面前叫我俾錢
我西下面有乜咁過份
而且佢係唔理條on9仔啫，主角係on9仔父母呀

你用下個死人腦都知
樓主想屈條仔啦
想誤導我地覺得條仔仆街啦

條仔係想扮
今次點會自爆呀傻西瓜
佢係貪錢

臨走前，樓主俾返錢佢果陣，佢就私吞左啦佢老母又唔會知，你真係蠢到呢

你呢個問題，同樓主問點解平時係食飯後畀，今次食飯前畀，無分別

就係男方屋企人唔鍾意男方成日請樓主，所以男朋友要樓主係阿哥面前畀咗先

又嚟？
咪撚老作啦

分別就係幾日後畀太異常
食前/後畀其實無乜分別
多數想走數先會咁講

如果唔係點解平時食飯後畀就得，
今次要食飯前畀，
唔畀就直頭係屋企人面前問呢？

轉左內容你駁唔到既咪又係唔覆

由樓主 身上有錢即刻俾
都堅持幾日後俾

稍為有腦都知發生緊咩事啦

得三件個傻西係度老作劇情
唔知係咪樓主分身嚟

如果唔係
咁就可以老作？

其他人代入男角思考左咁多情況又唔見你考慮下？
自己作嘅原因 就當事實 講足幾十版
你係咪痴西殻？

其實如果好似你地咁講，
樓主今次有想走數嘅可能。
咁我講嘅平時男朋友就係屋企人面前扮請人佢，都一樣有可能。
同樣係唔可以被證實嘅事。
所以的確係要好似前面嘅巴絲講，
要跟返樓主所講嘅fact去討論。

你老作完 誤導完
又想扮無野？

你唔撚係cap圖扮講事實嘅咩？
逼人追住嚟屌柒你先肯收皮

死撚開啦賤人

咁巴打你又點睇我個回覆，想聽下你睇法

咪就係一班小學雞同樓主唔識做人囉
以為自己平時係點做就啱晒

字我就唔打過喇
我Copy返自己之前打過啲咩就算

呢個post睇得出
好多小朋友覺得 「埋單先拎銀包出嚟夾錢」係正常
佢地眼中嘅正常

無諗過係長輩眼中嘅失禮
佢男友已經講到明「唔好睇」
但一眾小學雞同樓主依然固我

對方長輩
可能覺得 「侍應嚟埋單 先夾錢個畫面好核突」
「唔想俾附近啲人覺得 要個細路囡夾錢」

你地都講咗好多關於樓主想走數，同樓主講嘅野實係對自己有利啦，咪一樣係猜測

我都想知當住個阿哥面前要樓主畀錢，點樣扮到請食飯？咁就當然係照返平時食完飯畀先扮到，又因為咩事而令到今次食飯畀錢咁反常？

樓主平時會走數係一個可能；男朋友平時扮開請，但屋企人有微言，擺樓主上枱都係一個可能

其實你呃唔到人 就已經可以收聲
唔好再丟人現眼

唔撚駛係度咩可能可能

有錢俾唔即刻俾
堅持幾日之後俾 搞左咁大壇野出嚟

呢個就係客觀事實 唔駛再估咩可能

咁你呢個問題，
係食完飯後再夾返，
已經解決到啦。
當然食飯前夾都唔係問題，
但係咁顧面子，
又點解食食吓飯就係屋企人
面前問樓主畀錢？

懶係老屎忽咁但係講啲野都唔valid

條仔係要面就唔會係啲阿哥面前問樓主收錢
更加唔會食食下飯大大聲問樓主要錢
條仔係將所有野推向失禮地步個個人
幫屋企人省錢咁男友先俾飯後再同女友收咪仲好
明知女友長期走數就唔好帶去一齊食

如果一早講好係成班細嘅夾份請預先俾無問題
但係如果唔係嘅食飯前要俾感覺上真係好唔尊重

如果係伯母想樓主夾就更反智
自己都知要個嘅女友夾錢醜失禮私底下又做

本身要個客人夾錢已經醜怪兼失禮，仲要chur個前客食前要俾錢
成家人都奇奇怪怪

返屋低問你老母啦
大話賤精
俾人踢爆 仲咁厚面皮係度扮野

巴打，算啦
我之前提出另一角度說明兩邊處理方法唔好
如果樓主想嫁，都未必入到門
已經有人衝出來話你估樓主好恨入門？
其實個post 已經有hidden message
樓主自己都唔太知自己有冇做錯
想拎意見
點知個個屌條仔
老老實實，邊個回覆幫到樓主丫？
所以樓主都潛埋水
有一堆人仲不斷叫樓主分手
樓主都做緊野，青春有限
有乜後果真係佢自己先明

啱嘅
無必要上嚟幫人教仔教女

我第七頁個回覆百幾個負評，但我真心唔明點解，兩邊意見都想聽下。但話樓主男朋友唔啱個邊冇巴打覆過

講左咁多頁，真心唔眀白食前夾定先有幾咁委屈 去人地母親節飯局，跟人地家庭方式有咩問題

吾你老母死5P

如果佢只係想你夾錢，你食之前比同食完飯比都冇分別，因為你又唔會走佢數。

咁唯一解釋就係佢想做比人睇，但嗰陣又得你呀哥睇到

added

由佢啦巴打
連登係咁 立場唔同又駁唔到就負評走人
唔洗咁認真 講既野係岩既
但班人想屌樓主個閪咪負評你

條仔好撚肉酸

Up 乜鳩呀，有叫佢老母出錢咩 佢呀哥一野埋曬之後俾返錢佢呀哥咪得洗乜um 黎um 去 你閱讀理解有問題就去讀下書先啦屌

冇爬文，幾日後私底下俾返咪得 要提前俾真係好怪而且核突

其實重點都係俾唔俾錢，或者點俾錢而係樓主男友既第一個反應，一個人既性格從第一反應就睇到出嚟，一個出左嚟社會做野既人，唔應該有咁既反應，成個細路咁，只要對方同你持不同意見就惡言相向，咁唔冷靜好難想像點樣再相處落去

大家都唔明
其實二哥本身諗住老母節全家食放題既
咁樓主男朋友唔知點解又叫埋樓主 但又覺得要二哥俾埋樓主個份唔係幾好 就同二哥傾點數話自己條女會出錢同埋都會夾返d 所以先會有 “講好咗你要俾” 呢樣嘢
咁樣好合理 兩個仔夾錢請老母食飯
但問題係樓主男朋友真係問返樓主拎錢
正路應該請埋女朋友食 呢個唔洗解釋啦
跟住食完飯係老母面前講 “呢份係我既 計埋我條女架啦”
總結 樓主男朋友小家姑寒唔在講 又唔識同人溝通 最重要係唔愛樓主

飯前飯後比有咩分別

仆佢個臭街
畀我就即場數吓畀佢屌咗幾多次
同佢計清條數再飛佢

由睇掌post過到黎搵食
你肉唔肉酸啲呀

靜靜雞收錢就係為左
係班親友面前做到自己請女朋友咁

咁撚cheap既男仔都搵到女朋友
真係百貨應百客

根本都未洗理咩男女朋友請唔請體唔體面
邊有人食飯未埋單就比定錢先
個個都係埋單果陣先拎錢出黎夾架啦

如果係我 我會覺得食飯前/後俾錢都冇咩所謂 但呢件事睇得出你男朋友都幾有問題 咁少事都咁撚緊張 仲要擺明落你面 難聽講好似有輕度弱智咁 係我就唔忍即刻請撚晒佢全家食放題然後飛撚咗佢 個幾百蚊都咁緊張 佢平時係地鐵站出口乞食

同意
對朋友都唔會咁做啦
何況女朋友

遇人不淑

好醜

你條仔又真係好on9,要收返錢咪之後先，一係就見到屋企人之前收左先呀，如果我帶埋女友同屋企人食飯，都會入餐廳前比定錢佢，等屋企人埋單時比返佢自己果份錢，十成九屋企都唔會收佢錢，起碼好睇D呀比屋企人個印象

根據上文下理去推斷返，樓主男朋友就係平時有喺屋企人面前扮請樓主，先會得出「我地都認為你要畀返自己個份」。如果屋企人知道佢地平時係AA制/樓主不嬲有畀返自己個份，就唔會特登提樓主今次係夾返自己個份錢。

有人話我誤導，咁有啲人執住樓主個句過幾日先畀就係想走數，又算係咩？

你隻大話精 又原地復活 尋日呃唔到人 今日又嚟過

你logic fail 就咪撚出嚟顯世啦
「我地都認為你要畀返自己個份」
推論 「男扮請女」

精神病患者

「樓主 身上有錢唔俾，都仲話要過幾日先俾」
「樓主最後唔駛俾錢」

呢個係客觀現實

唔撚駛靠估嫁柒頭

飛撚左佢啦
我拍過呢種男人 佢屢勸不改我都狠飛左 而家個bf好好

唔洗即刻咁offensive嘅 有咪答有，無咪答無 串啲唔會幫助到你嘅論點㗎喎

問呢個問係因為成段野都係以同輩食飯去講，背景都唔啱。我問你有無請過長輩食飯，就係成年人都明白長輩飯局係成日會有呢啲門面野做，樓主去人地屋企飯局，仲要母親節，人地屋企咁決定飯前處理，你自己本身唔會咁都女，你配合係一種基本禮貌，你同長輩多啲相處你就會明